{"prompt": "tiện ích của thẻ Visa Infinite là", "response": "Bảo hiểm du lịch toàn cầu\nGiá trị bồi thường lên đến 23 tỷ VND \nPhòng chờ sân bay VIP:\nTặng thẻ hội viên Priority Pass và số lượt trải nghiệm không giới hạn đối với chủ thẻ\nTrải nghiệm phòng chờ Priority Pass \nTrải nghiệm phòng chờ thương gia của Bamboo Airways \nTrải nghiệm phòng chờ thương gia nội địa khác \nƯu tiên làm thủ tục nhanh tại sân bay (Fast track) (Áp dụng từ 15/03/2023):\nƯu tiên hỗ trợ làm thủ tục\nƯu tiên lấy hành lý\nTặng lượt sử dụng dịch vụ Ưu tiên làm thủ tục nhanh tại sân bay \nGolf/Spa\nMiễn phí trải nghiệm dịch vụ Golf hoặc Spa.\nĐiều khoản & điều kiện sử dụng ưu đãi Golf , ưu đãi Spa \nHướng dẫn sử dụng ứng dụng vHandicap \nPark Hyatt Saigon*\nTặng  1 đêm nghỉ dưỡng tại phòng hạng Park Room dành cho tối đa 2 khách (không bao gồm bữa ăn sáng);\nTặng 2 chai champagne tại Hotel Cellar;\nTặng 1 liệu trình 90 phút tại Xuân Spa.\n* Tiện ích tại Park Hyatt Saigon quy đổi từ lượt Golf hoặc Spa\nChi tiết: \"Tiện ích tại Park Hyatt Saigon quy đổi từ lượt Golf hoặc Spa \"được áp dụng từ ngày 06/04/2021\"\nTiện ích khác:\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày miễn lãi.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM/POS trong nước và quốc tế.\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế thẻ Visa.\nVui lòng liên hệ hotline VIP 1800 58 58 23 để được tư vấn."}
{"prompt": "Hạn mức thẻ Visa Infinite", "response": "Từ 500 triệu VND và tối đa không giới hạn."}
{"prompt": "phí thường niên thẻ Visa Infinite", "response": "Phí thường niên: 19.999.000 VND."}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Visa Infinite", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên\nThu nhập tối thiểu 100 triệu VND/tháng"}
{"prompt": "Cách thức và hồ sơ đăng ký thẻ Visa Infinite", "response": "gọi điện đến hotline để được tư vấn trực tiếp"}
{"prompt": "Tiện ích của thẻ JCB Ultimate là", "response": "Hoàn tiền tất cả giao dịch chi tiêu:\n- Hoàn 15% chi tiêu ăn uống tại nước ngoài vào cuối tuần;\n- Hoàn 10% chi tiêu ăn uống trong nước vào cuối tuần;\n- Hoàn 0,5% chi tiêu ăn uống các ngày còn lại và các chi tiêu khác.\nĐiều kiện hoàn tiền sẽ được gửi qua email khi kích hoạt thẻ hoặc tham khảo nhanh .\nĐặc quyền sử dụng miễn phí phòng chờ VIP sân bay:\n- Tại Việt Nam\n- Tại nước ngoài\nĐặc quyền sử dụng miễn phí sử dụng sân golf:\n- Tại Việt Nam\n- Tại Nhật Bản\nĐặc quyền bảo hiểm du lịch toàn cầu với giá trị đến 11,6 tỷ VND . \nĐặc quyền hỗ trợ toàn cầu 24x7\nVà hàng ngàn ưu đãi: Trả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank, miễn lãi tối đa 55 ngày, ưu đãi dành riêng chủ thẻ JCB, …"}
{"prompt": "Biểu phí thẻ JCB Ultimate", "response": "Phí thường niên: Thẻ chính: 1.699.000 VND; Thẻ phụ: Miễn phí.\nVui lòng xem chi tiết biểu phí “Tại đây”."}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ JCB Ultimate", "response": "Điều kiện đăng ký:\nCá nhân đủ 18 tuổi trở lên\nThu nhập tối thiểu 60.000.000 VND"}
{"prompt": "cách thức đăng ký thẻ JCB Ultimate", "response": "Cách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nGọi Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88\nEmail: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ JCB Ultimate", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng.\nGiấy tờ chứng minh thu nhập.\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu.\nBản sao Hộ khẩu hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan."}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Visa Signature", "response": "Bảo hiểm du lịch toàn cầu\nGiá trị bồi thường lên đến 11,6 tỷ VND  \nTích dặm nhanh – bay miễn phí\n1.  Tích lũy dặm Sacombank khi chi tiêu bằng thẻ với nhiều tính năng vượt trội \nĐổi vé máy bay nhiều hãng hàng không\nĐổi ngang dặm thưởng Vietnam Airlines\nĐổi dặm xét hạng Vietnam Airlines\nĐổi phí thường niên\nĐổi tiền mặt\nTham khảo Điều khoản điều kiện Tích dặm, Đổi vé máy bay \n2.  Thưởng thêm dặm cho khách hàng mở thẻ lần đầu và sử dụng thẻ trong 3 tháng đầu mở thẻ\nTặng ngay 500 dặm Sacombank cho giao dịch đầu tiên\nTặng thêm 4.500 dặm Sacombank khi đạt 100 triệu VND doanh số giao dịch thanh toán/mua sắm hàng hóa dịch vụ\n3.  Phòng chờ sân bay VIP:\nTặng thẻ hội viên Priority Pass\nTặng thêm 2 lượt khi đạt doanh số giao dịch (*), trải nghiệm tại:\nPhòng chờ Priority Pass \nPhòng chờ thương gia của Bamboo Airways \nPhòng chờ thương gia nội địa khác \n(*) Điều kiện và điều khoản tặng lượt phòng chờ\nTiện ích khác\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày miễn lãi\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM/POS trong nước và quốc tế\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế thẻ Visa"}
{"prompt": "Hạn mức tín dụng và phí thường niên thẻ Visa Signature", "response": "Từ 100 triệu VND và tối đa không giới hạn\nPhí thường niên: Thẻ chính: 1.499.000 VND; Thẻ phụ: Miễn phí"}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Visa Signature", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên\nThu nhập tối thiểu 40 triệu VND/tháng"}
{"prompt": "Cách thức và Hồ sơ đăng ký thẻ Visa Signature", "response": ""}
{"prompt": "Tiện ích World Mastercard", "response": "Đặc quyền tiện ích Golf, Spa:\nTrải nghiệm dịch vụ Golf hoặc Spa với mức giá ưu đãi lên đến 50%.\nĐiều khoản & điều kiện sử dụng ưu đãi Golf , ưu đãi Spa \nHướng dẫn sử dụng ứng dụng vHandicap \nGiảm 50% phí ra sân và các khóa học golf tại 28 sân golf thuộc các nước Châu Á. (*) \n(*) Tiện ích này có thể thay đổi theo từng thời kỳ bởi Tổ chức thẻ Mastercard.\nPhòng chờ sân bay VIP:\nTặng thẻ hội viên Priority Pass, miễn phí 02 lượt sử dụng phòng chờ đầu tiên khi phát sinh giao dịch thanh toán bất kỳ trong vòng 12 tháng.\nTặng thêm 2 lượt khi đạt doanh số giao dịch (*)\nTrải nghiệm tại:\nPhòng chờ Priority Pass \nPhòng chờ thương gia của Bamboo Airways \nPhòng chờ thương gia nội địa khác \n(*) Điều kiện và điều khoản tặng lượt phòng chờ\nBảo hiểm du dịch toàn cầu lên đến 11,6 tỷ VND .\nTiện ích cộng thêm:\nTích lũy 1 Điểm thưởng cho mỗi 33.000 VND chi tiêu.\nDanh mục đổi điểm thưởng thành quà tặng hấp dẫn: hoàn Phí thường niên, hoàn tiền mặt, dặm LotusSmile, e-voucher mua sắm, nhà hàng…\nTổng đài riêng hỗ trợ Khách Hàng VIP Sacombank 24/7: 1800 58 58 23.\nTối đa 55 ngày miễn lãi.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank"}
{"prompt": "Hạn mức tín dụng thẻ World Mastercard", "response": "Hạn mức tín dụng: từ 100 triệu trở lên."}
{"prompt": "phí thường niên thẻ World Mastercard", "response": "Phí thường niên: Thẻ chính: 1.499.000 VND; Thẻ phụ: Miễn phí"}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký World Mastercard", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên\nThu nhập tối thiểu 40 triệu VND/tháng "}
{"prompt": "Cách thức và hồ sơ đăng ký World Mastercard", "response": "Cách thức và hồ sơ đăng ký\nĐăng ký online qua ứng dụng Sacombank Pay: Không cần cung cấp thêm giấy tờ.\nĐăng ký online qua website mở thẻ: Cung cấp hồ sơ theo yêu cầu*\nĐăng ký tại quầy: Cung cấp hồ sơ theo yêu cầu*\n*Hồ sơ bao gồm:\nGiấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Visa Platinum", "response": "Bảo hiểm du lịch toàn cầu\nGiá trị bồi thường lên đến 11,6 tỷ VND \nPhòng chờ sân bay VIP:\nTặng thẻ hội viên Priority Pass\nTặng thêm 2 lượt khi đạt doanh số giao dịch (*), trải nghiệm tại:\nPhòng chờ Priority Pass \nPhòng chờ thương gia của Bamboo Airways \nPhòng chờ thương gia nội địa khác \n(*) Điều kiện và điều khoản tặng lượt phòng chờ\nTiện ích khác   \nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày miễn lãi\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM/POS trong nước và quốc tế\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế thẻ Visa\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus."}
{"prompt": "Hạn mức tín dụng thẻ Visa Platinum", "response": "Từ 40 triệu VND và tối đa không giới hạn"}
{"prompt": "phí thường niên thẻ Visa Platinum", "response": "Phí thường niên: Thẻ chính: 999.000 VND; Thẻ phụ: Miễn phí"}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Visa Platinum", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên\nThu nhập tối thiểu 15 triệu VND/tháng"}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Visa Platinum", "response": "Đăng ký online qua app Sacombank Pay: Không cần cung cấp thêm giấy tờ.\nÁp dụng cho các khách hàng đã định danh Sacombank Pay và có thẻ tín dụng tại Sacombank. Sau khi khách hàng hoàn tất đăng ký thẻ qua Sacombank Pay, thẻ sẽ được phát hành trong vòng 5 phút. (Hướng dẫn mở thẻ)\nKhông áp dụng đăng ký thẻ phụ\nĐăng ký online qua web mở thẻ: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\nĐăng ký tại quầy: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\n*Hồ sơ bao gồm:\nGiấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Visa Platinum Cashback", "response": "Bảo hiểm du lịch toàn cầu\nGiá trị bồi thường lên đến 11,6 tỷ VND . \nHoàn tiền ấn tượng: \nHoàn 5% cho giao dịch chi tiêu online (bao gồm giao dịch trong và ngoài nước).\nHoàn 3% cho giao dịch chi tiêu tại nước ngoài qua máy chấp nhận thẻ (POS).\nHoàn 0,5% cho các giao dịch chi tiêu khác.\nTham khảo Điều kiện hoàn tiền \nTiện ích khác\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày miễn lãi.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM/POS trong nước và quốc tế.\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet.\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế thẻ Visa.\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus."}
{"prompt": "Hạn mức tín dụng và phí thường niên thẻ Visa Platinum Cashback", "response": "Từ 40 triệu VND và tối đa không giới hạn.\nPhí thường niên: Thẻ chính: 599.000 VND; Thẻ phụ: Miễn phí."}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Visa Platinum Cashback", "response": "Cá nhân từ đủ 18 tuổi trở lên. \nThu nhập tối thiểu 15 triệu VND/tháng."}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Visa Platinum Cashback", "response": "Đăng ký online qua app Sacombank Pay: Không cần cung cấp thêm giấy tờ.\nÁp dụng cho các khách hàng đã định danh Sacombank Pay và có thẻ tín dụng tại Sacombank. Sau khi khách hàng hoàn tất đăng ký thẻ qua Sacombank Pay, thẻ sẽ được phát hành trong vòng 5 phút. (Hướng dẫn mở thẻ)\nKhông áp dụng đăng ký thẻ phụ\nĐăng ký online qua web mở thẻ: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\nĐăng ký tại quầy: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\n*Hồ sơ bao gồm:\nGiấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank Visa", "response": "Rút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM có biểu tượng thẻ Visa trong nước và quốc tế.\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày được miễn lãi.\nHạn mức tín dụng từ 10 triệu VND trở lên.\nTrả góp lãi suất 0% tại đối tác liên kết và không liên kết của Sacombank.\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet.\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus.\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế thẻ Visa."}
{"prompt": "Biểu phí thẻ Sacombank Visa", "response": "Phí thường niên: Thẻ chuẩn: 299,000 VND; Thẻ vàng: 399,000 VND\nVui lòng xem chi tiết biểu phí \"Tại đây\""}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Sacombank Visa", "response": "Điều kiện đăng ký:\nCá nhân từ 18 tuổi trở lên.\nThu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng nếu sống tại Hà Nội và TP.HCM và tối thiểu 3 triệu VND/tháng nếu sống tại các tỉnh thành khác"}
{"prompt": "cách thức đăng ký Sacombank Visa", "response": "Cách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nGọi Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88\nEmail: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Sacombank Visa", "response": "Đăng ký online qua app Sacombank Pay: Không cần cung cấp thêm giấy tờ.\nÁp dụng cho các khách hàng đã định danh Sacombank Pay và có thẻ tín dụng tại Sacombank. Sau khi khách hàng hoàn tất đăng ký thẻ qua Sacombank Pay, thẻ sẽ được phát hành trong vòng 5 phút. (Hướng dẫn mở thẻ)\nKhông áp dụng đăng ký thẻ phụ\nĐăng ký online qua web mở thẻ: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\nĐăng ký tại quầy: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\n*Hồ sơ bao gồm:\nGiấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank Mastercard", "response": "Rút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM có biểu tượng Mastercard trong nước và quốc tế.\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày được miễn lãi.\nHạn mức tín dụng từ 10 triệu VND trở lên.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet.\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus.\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế Mastercard."}
{"prompt": "Biểu phí thẻ Sacombank Mastercard", "response": "Phí thường niên: Thẻ vàng: 399,000 VND\nChi tiết biểu phí"}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Sacombank Mastercard", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên.\nThu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng. "}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Sacombank Mastercard", "response": "Đăng ký online qua app Sacombank Pay: Không cần cung cấp thêm giấy tờ.\nÁp dụng cho các khách hàng đã định danh Sacombank Pay và có thẻ tín dụng tại Sacombank. Sau khi khách hàng hoàn tất đăng ký thẻ qua Sacombank Pay, thẻ sẽ được phát hành trong vòng 5 phút. (Hướng dẫn mở thẻ)\nKhông áp dụng đăng ký thẻ phụ\nĐăng ký online qua web mở thẻ: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\nĐăng ký tại quầy: Cung cấp giấy tờ theo yêu cầu*\n*Hồ sơ bao gồm:\nGiấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank JCB", "response": "Ưu đãi đặc biệt tại hơn 100 nhà hàng, du lịch, mua sắm .\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM có biểu tượng JCB trong nước và quốc tế.\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày được miễn lãi.\nHạn mức tín dụng từ 10 triệu VND trở lên.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet.\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus."}
{"prompt": "Biểu phí thẻ Sacombank JCB", "response": "Phí thường niên: Hạng Chuẩn: 299.000 VND; Hạng Vàng: 399.000 VND\nVui lòng xem chi tiết biểu phí \"Tại đây\""}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Sacombank JCB", "response": "Điều kiện đăng ký:\nCá nhân từ 18 tuổi trở lên.\nThu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng nếu sống tại Hà Nội, TP.HCM và tối thiểu 3 triệu VND/tháng nếu sống tại các tỉnh thành khác."}
{"prompt": "cách thức đăng ký thẻ Sacombank JCB", "response": "Cách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nGọi Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88\nEmail: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Sacombank JCB", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank UnionPay", "response": "Mua trước, trả sau với tối đa 55 ngày được miễn lãi.\nHạn mức tín dụng từ 10 triệu VND trở lên.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM có logo UnionPay trên thế giới.\nĐược nhận diện và chấp nhận giao dịch 100% ở khắp Trung Quốc.\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ UnionPay trên thế giới.\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus."}
{"prompt": "Biểu phí thẻ Sacombank UnionPay", "response": "Phí thường niên: 299.000 VND\nVui lòng xem chi tiết biểu phí \"Tại đây\""}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Sacombank UnionPay", "response": "Điều kiện đăng ký:\nCá nhân từ 18 tuổi trở lên.\nThu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng nếu sống tại Hà Nội, TP.HCM và tối thiểu 3 triệu VND/tháng nếu sống tại các tỉnh thành khác."}
{"prompt": "cách thức đăng ký thẻ Sacombank UnionPay", "response": "Cách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nGọi Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88\nEmail: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký Sacombank UnionPay", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích Sacombank Napas (Easy Card)", "response": "Giao dịch thanh toán miễn lãi tối đa 55 ngày.\nTích điểm theo Chương trình Khách hàng thân thiết.\nTrả góp lãi suất 0% tại đối tác liên kết và không liên kết của Sacombank.\nRút tiền mặt 100% hạn mức tại ATM Sacombank/ ATM có logo Napas trên toàn quốc.\nThanh toán tại các điểm chấp nhận thẻ (POS) của Sacombank/ POS có logo Napas trên toàn quốc.\nLinh hoạt trả nợ vay với thanh toán tối thiểu/ tháng chỉ 3% dư nợ (tối thiểu 100.000 VND).\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch…"}
{"prompt": "Biểu phí Sacombank Napas (Easy Card)", "response": "Thẻ chính: Phí thường niên 299.000 VND.\nThẻ phụ: Miễn phí thường niên (phát hành tối đa 3 thẻ phụ).\nVui lòng xem chi tiết biểu phí ."}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Sacombank Napas (Easy Card)", "response": "Điều kiện đăng ký thẻ:\n-  Cá nhân từ 18 tuổi trở lên.\n-  Thu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng nếu sống tại Hà Nội và TP.HCM và tối thiểu 3 triệu VND/tháng nếu sống tại các tỉnh thành khác"}
{"prompt": "cách thức đăng ký Sacombank Napas (Easy Card)", "response": "Cách thức đăng ký thẻ:\n-  Đăng ký thẻ trực tuyến.\n-  Đến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank.\n-  Gọi Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88.\n-  Email: ask@sacombank.com."}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký Sacombank Napas (Easy Card)", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng.\nGiấy tờ chứng minh thu nhập.\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu.\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan."}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ nội địa Napas (Family)", "response": "Phí rút tiền mặt tại ATM/POS của Sacombank tại Việt Nam: Miễn phí\nHạn mức tín dụng từ 10 triệu VND trở lên.\nRút tiền mặt 100% hạn mức tín dụng tại ATM/POS trong nước.\nThanh toán tại các điểm chấp nhận thẻ trên toàn quốc.\nLinh hoạt trả nợ vay với thanh toán tối thiểu/tháng 3% dư nợ, tối thiểu 100.000 VND.\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus."}
{"prompt": "Biểu phí Thẻ nội địa Napas (Family)", "response": "Phí thường niên: 200.000 VND\nVui lòng xem chi tiết biểu phí \"Tại đây\""}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký Thẻ nội địa Napas (Family)", "response": "Điều kiện đăng ký:\nCá nhân từ 18 tuổi trở lên.\nThu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng nếu sống tại Hà Nội, TP.HCM và tối thiểu 3 triệu VND/tháng nếu sống tại các tỉnh thành khác."}
{"prompt": "cách thức đăng ký Thẻ nội địa Napas (Family)", "response": "Cách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nGọi Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88\nEmail: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký Thẻ nội địa Napas (Family)", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank Mastercard Only One", "response": "Tích hợp tính năng và ưu điểm của 2 dòng thẻ Sacombank: Thẻ tín dụng quốc tế và Thẻ thanh toán quốc tế. Chủ thẻ Only One vừa được sử dụng nguồn tiền từ hạn mức tín dụng do Sacombank cấp (cho Thẻ tín dụng) vừa sử dụng tiền mặt trong tài khoản thanh toán mở tại Sacombank (gắn với Thẻ thanh toán) để giao dịch khắp thế giới và thoải mái lựa chọn loại tài khoản thẻ muốn dùng tại thời điểm thanh toán hoặc rút tiền mặt qua POS/ATM.\nThẻ tín dụng: Sử dụng nguồn tiền từ hạn mức tín dụng do Sacombank cấp dựa trên thu nhập của khách hàng.\n• Rút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM có biểu tượng Mastercard trong nước và quốc tế.\n• Mua trước, trả sau với tối đa 55 ngày được miễn lãi.\n• Hạn mức tín dụng từ 10 triệu VND trở lên.\n• Trả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\n• Thanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet.\n• Giảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus.\nThẻ thanh toán: Sử dụng tiền mặt trong tài khoản thanh toán của khách hàng mở tại Sacombank.\n• Quản lý tài khoản linh hoạt mọi lúc mọi nơi:\n- Tra cứu thông tin\n- Chuyển khoản đến tài khoản/thẻ/số điện thoại…\n- Nộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\n- Thanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\n• Bảo vệ thông tin cá nhân toàn cầu (Đăng ký ngay) (Hướng dẫn chi tiết)\n- Thông tin của chủ thẻ được quét kiểm tra bởi hệ thống của Mastercard trên phạm vi toàn cầu.\n- Khi phát hiện các thông tin bị rò rỉ, chủ thẻ sẽ được cảnh báo qua email hoặc sms đã đăng ký.\n• Bảo hiểm mua sắm trực tuyến  lên đến 4.500.000 VND/ 1 sự kiện (Yêu cầu bồi thường) (Hướng dẫn chi tiết) \n• Bảo hiểm mua sắm lên đến 2.250.000 VND/1 sự kiện (tối đa 2.250.000 VND/năm) (Yêu cầu bồi thường) (Hướng dẫn chi tiết) \n• Bảo hiểm rủi ro sử dụng ATM lên đến 2.250.000 VND/1 sự kiện (tối đa 2.250.000 VND/năm). (Yêu cầu bồi thường) (Hướng dẫn chi tiết) \nTham khảo Hướng dẫn sử dụng Thẻ Sacombank Mastercard Only One ."}
{"prompt": "Biểu phí thẻ Sacombank Mastercard Only One", "response": "Phí thường niên: 399.000 VND"}
{"prompt": "Điều kiện thẻ Sacombank Mastercard Only One", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên.\nThu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng."}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Sacombank Mastercard Only One", "response": "Đăng ký tại quầy.\nHồ sơ bao gồm:\n- Giấy đề nghị cấp thẻ tích hợp \n- Giấy tờ chứng minh thu nhập\n- Bản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\n- Bản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank Napas Combo Card", "response": "Tích hợp tính năng và ưu điểm của 2 dòng thẻ Sacombank: Thẻ tín dụng và Thẻ thanh toán nội địa. Chủ thẻ NAPAS Combo Card được sử dụng nguồn tiền từ hạn mức tín dụng do Sacombank cấp (cho Thẻ tín dụng) vừa sử dụng tiền mặt trong tài khoản thanh toán mở tại Sacombank (gắn với Thẻ thanh toán) để giao dịch khắp toàn quốc và thoải mái lựa chọn loại tài khoản thẻ muốn dùng tại thời điểm thanh toán hoặc rút tiền mặt qua POS/ATM.\nThẻ tín dụng: Sử dụng nguồn tiền từ hạn mức tín dụng do Sacombank cấp dựa trên thu nhập của khách hàng.\nRút tiền mặt 100% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM Sacombank và ATM chấp nhận thẻ NAPAS toàn quốc.\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày được miễn lãi. Tích điểm chương trình Khách Hàng Thân Thiết. \nHạn mức tín dụng từ 10.000.000 VND trở lên.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\nThanh toán tại điểm chấp nhận thẻ (POS) trên toàn quốc.\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus. \nThẻ thanh toán: Sử dụng tiền mặt trong tài khoản thanh toán của khách hàng mở tại Sacombank.\nQuản lý tài khoản linh hoạt mọi lúc mọi nơi:\nTra cứu thông tin\nChuyển khoản đến tài khoản/thẻ/số điện thoại…\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\nThanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\nTham khảo Hướng dẫn sử dụng Thẻ Sacombank Napas Combo Card ."}
{"prompt": "Biểu phí thẻ Sacombank Napas Combo Card", "response": "Phí thường niên: 299.000 VND"}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Sacombank Napas Combo Card", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên.\nThu nhập tối thiểu 5.000.000 VND/tháng."}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Sacombank Napas Combo Card", "response": "Đăng ký tại quầy.\nHồ sơ bao gồm:\nGiấy đề nghị cấp thẻ tích hợp\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Giới thiệu thẻ Visa Imperial Signature", "response": "Thẻ thanh toán quốc tế Sacombank thẻ Visa Imperial Signature là thẻ thanh toán cao cấp nhất dành riêng cho Khách hàng Dịch vụ ngân hàng cao cấp (Sacombank Imperial), vừa có chức năng nhận diện khách hàng ưu tiên, vừa có chức năng thanh toán."}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Visa Imperial Signature", "response": "Kết nối với tài khoản tiền gửi của khách hàng tại Sacombank để giao dịch mọi lúc mọi nơi thông qua dịch vụ Internet Banking và ATM Sacombank trên toàn quốc; \nThanh toán tại các điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet; \nRút tiền mặt tại tất cả ATM có biểu tượng thẻ Visa trong nước và quốc tế; \nSử dụng dịch vụ Chuyển Tiền, Nhận Bằng Di Động (Cardless) để Người nhận tiền có thể rút tiền mặt tại ATM Sacombank 24/7 ngay sau khi Người gửi hoàn tất chuyển tiền;\nTiền trong thẻ vẫn được hưởng lãi (theo lãi suất của tài khoản  tiền gửi thanh toán); \nĐược giảm giá đến 50% tại các điểm mua sắm, ẩm thực, du lịch, giáo dục… với chương trình Sacombank Plus."}
{"prompt": "Ưu đãi đặc quyền thẻ Visa Imperial Signature", "response": "Được phục vụ ưu tiên tại tất cả các điểm giao dịch của Sacombank;\nĐược miễn phí thường niên trong suốt thời gian Quý khách là khách hàng Sacombank Imperial;\nChia sẻ tiện ích cho người thân bằng cách mở thêm thẻ phụ được miễn phí thường niên 03 năm đầu tiên;\nĐược hưởng tính năng hoàn tiền khi thanh toán giao dịch bằng thẻ Sacombank thẻ Visa Imperial Signature (xem chi tiết);\nĐược hưởng bảo hiểm du lịch toàn cầu với mức bảo hiểm tai nạn cao nhất lên đến 11,6 tỷ VND (xem chi tiết);\nTặng thẻ Priority Pass với tối đa 12 lượt ưu đãi phòng chờ/năm, trải nghiệm tại phòng chờ Priority Pass , phòng chờ thương gia của Bamboo Airways , phòng chờ thương gia nội địa khác ;\nTận hưởng những ưu đãi đẳng cấp, riêng biệt dành cho chủ thẻ Sacombank thẻ Visa Imperial Signature;\nĐược hỗ trợ 24/7 trên toàn cầu với đường dây nóng riêng 1800 5858 23."}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Visa Imperial Signature", "response": "Khách hàng thỏa điều kiện về xếp hạng khách hàng và tổng giá trị tài khoản tiền gửi hoặc tiền vay tại Sacombank để trở thành khách hàng Sacombank Imperial, chi tiết xem .\nKhách hàng đồng ý ký Giấy đăng ký dịch vụ ngân hàng cao cấp trong đó có đăng ký nội dung phát hành thẻ thanh toán Sacombank thẻ Visa Imperial Signature và/hoặc phát hành thẻ phụ."}
{"prompt": "Khuyến mãi thẻ Visa Imperial Signature", "response": ""}
{"prompt": "Ưu đãi đặc quyền thẻ Sacombank JCB Platinum", "response": "Miễn phí phòng chờ VIP sân bay \nĐặc quyền sử dụng sân Golf \nƯu đãi ẩm thực tại các nhà hàng nổi tiếng \nTặng bảo hiểm du lịch toàn cầu đến 11,6 tỷ VND "}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank JCB Platinum", "response": "Quản lý tài khoản linh hoạt mọi lúc mọi nơi với eBanking / app Sacombank Pay / ATM Sacombank\nTra cứu thông tin\nChuyển khoản đến tài khoản/thẻ/số điện thoại…\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM \nThanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet\nRút tiền mặt tại ATM có biểu tượng JCB trên toàn thế giới"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục thẻ Sacombank JCB Platinum", "response": "Thẻ chính, thẻ phụ: Cá nhân từ 15 tuổi trở lên\nHồ sơ đăng ký: \nGiấy đăng ký dịch vụ Sacombank\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu (không cần công chứng)\nCách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank"}
{"prompt": "Khuyến mãi thẻ Sacombank JCB Platinum", "response": "Giảm đến 50% tại hàng trăm địa điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… "}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank Visa Debit", "response": "Tiền trong thẻ vẫn được hưởng lãi (theo lãi suất của tài khoản tiền gửi thanh toán).\nQuản lý tài khoản linh hoạt mọi lúc mọi nơi \n- Tra cứu thông tin\n- Chuyển khoản đến tài khoản/thẻ/số điện thoại…\n- Nộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\n- Thanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet.\nRút tiền mặt tại ATM trên toàn thế giới (có biểu tượng thẻ Visa và Sacombank) "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Sacombank thẻ Visa Debit", "response": "Thẻ chính: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên\nThẻ phụ: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên\nHồ sơ đăng ký:\nGiấy đăng ký dịch vụ Sacombank\nBản sao CMND/Hộ chiếu (không cần công chứng)\nCách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank"}
{"prompt": "Khuyến mãi Sacombank thẻ Visa Debit", "response": "Giảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus "}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Sacombank MasterCard", "response": "Quản lý tài khoản linh hoạt mọi lúc mọi nơi \n-  Tra cứu thông tin\n-  Chuyển khoản đến tài khoản/thẻ/số điện thoại…\n-  Nộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\n-  Thanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên toàn thế giới và qua Internet.\nRút tiền mặt tại ATM có biểu tượng Mastercard trên toàn thế giới.\nBảo vệ thông tin cá nhân toàn cầu (Đăng ký ngay) (Hướng dẫn chi tiết)\n-  Thông tin của chủ thẻ được quét kiểm tra bởi hệ thống của Mastercard trên phạm vi toàn cầu.\n-  Khi phát hiện các thông tin bị rò rỉ, chủ thẻ sẽ được cảnh báo qua email hoặc sms đã đăng ký. \nBảo hiểm mua sắm trực tuyến (Yêu cầu bồi thường) (Hướng dẫn chi tiết) \n-  Được bồi thường lên đến 4.500.000 VND/ 1 sự kiện (tối đa 4.500.000 VND/ năm).\n-  Được bảo hiểm khi hàng hóa mua trực tuyến bị hư hỏng, giao hàng không đúng hoặc  không đầy đủ.\n-  Được bảo hiểm khi hàng hóa không nhận được sau 30 ngày kể từ ngày giao hàng dự kiến.\n-  Tham khảo Điều khoản & Điều kiện áp dụng\nBảo hiểm mua sắm (Yêu cầu bồi thường) (Hướng dẫn chi tiết) \n-  Được bồi thường lên đến 2.250.000 VND/1 sự kiện (tối đa 2.250.000 VND/năm).\n-  Bồi hoàn tiền nếu hư hại hoặc bị trộm cắp hàng hóa trong vòng 180 ngày kể từ ngày mua hàng (trên Hoá đơn), bao gồm mua sắm trực tuyến và tại cửa hàng.\n-  Tham khảo Điều khoản & Điều kiện áp dụng\nBảo hiểm rủi ro sử dụng ATM (Yêu cầu bồi thường) (Hướng dẫn chi tiết) \n-  Được bồi thường lên đến 2.250.000 VND/1 sự kiện (tối đa 2.250.000 VND/năm).\n-  Nội dung: \n1.  Cướp tiền rút tại ATM: Bồi hoàn tiền nếu bị cướp khi rút tiền tại ATM trên toàn thế giới, trong phạm vi 30 phút kể từ khi rút tiền. \n2.  Chi phí sơ cấp cứu: Nếu bị thương tích trong 1 vụ cướp được đề cập tại mục (1) phía trên, được bồi hoàn phí sơ cấp cứu phát sinh trong vòng 12 giờ đầu tiên kể từ lúc xảy ra vụ cướp. \n-  Tham khảo Điều khoản & Điều kiện áp dụng\nLưu ý: Chủ thẻ đăng nhập và gửi yêu cầu bồi thường  hoặc liên hệ với Công ty bảo hiểm (tham khảo Điều khoản & Điều kiện):\n+ Hotline: (028) 3911 3507\n+ Email: APAC.Mastercard@aig.com\nTham khảo Câu hỏi thường gặp"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Sacombank MasterCard", "response": "Thẻ chính, Thẻ phụ: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên\nHồ sơ đăng ký:\n- Giấy đăng ký dịch vụ Sacombank \n- Bản sao CMND/Hộ chiếu (không cần công chứng)\nCách thức đăng ký:\n- Đăng ký thẻ trực tuyến \n- Đến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank "}
{"prompt": "Khuyến mãi Sacombank MasterCard", "response": "Giảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch... "}
{"prompt": "Tiện ích Sacombank UnionPay", "response": "Rút tiền mặt tại ATM có logo Sacombank UnionPay\nThanh toán tại tất cả điểm chấp nhận thẻ (POS) có biểu tượng UnionPay\nLiên kết với tài khoản thanh toán tại Sacombank, cho phép thực hiện các giao dịch thông qua Internet Banking và ATM Sacombank để:\nTra cứu thông tin\nGiao dịch chuyển khoản đến số điện/tài khoản/thẻ ngân hàng\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\nThanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\nSố dư trong thẻ được hưởng lãi suất không kỳ hạn\nChia sẻ tiện ích cho người thân bằng cách mở thêm thẻ phụ. Chủ thẻ chính có thể ấn định hạn mức sử dụng của thẻ phụ"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Sacombank UnionPay", "response": "Thẻ chính: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên\nThẻ phụ: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên\nHồ sơ đăng ký:\nGiấy đăng ký dịch vụ Sacombank\nBản sao CMND/Hộ chiếu (không cần công chứng)\nCách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank"}
{"prompt": "Khuyến mãi thẻ Sacombank UnionPay", "response": "Chương trình ưu đãi Sacombank Plus "}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ thanh toán nội địa Napas", "response": "Thẻ kết nối với tài khoản tiền gửi tại Sacombank, sử dụng tiền trong tài khoản để giao dịch mọi lúc mọi nơi\nThông qua dịch vụ Internet Banking, tại ATM Sacombank, ATM có logo Napas trên toàn quốc:\nRút tiền mặt, tra cứu thông tin\nChuyển khoản tài khoản/thẻ, liên ngân hàng, dịch vụ Cardless\nThanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\nThanh toán tại các điểm chấp nhận thẻ (POS) của Sacombank, POS có logo Napas.\nMua hàng trực tuyến tại nhiều website\nTiền trong thẻ vẫn được hưởng lãi \nChia sẻ tiện ích cho người thân bằng cách mở thêm thẻ phụ. "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thẻ thanh toán nội địa Napas", "response": "Thẻ chính: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên\nThẻ phụ: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên\nHồ sơ đăng ký:\nGiấy đăng ký dịch vụ Sacombank\nBản sao CMND/Hộ chiếu (không cần công chứng)\nCách thức đăng ký:\nĐăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank"}
{"prompt": "Khuyến mãi Thẻ thanh toán nội địa Napas", "response": "Chương trình ưu đãi Sacombank Plus "}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ In Hình", "response": "Hình ảnh đa dạng, theo nhu cầu của chủ thẻ\nSố tiền nạp vào thẻ tối đa không giới hạn. Có thể nạp tiền vào thẻ nhiều lần\nThẻ phù hợp với những người chưa có tài khoản ngân hàng/thẻ thanh toán/thẻ tín dụng và không muốn mở tài khoản/thẻ thanh toán/thẻ tín dụng vì ngại thủ tục phức tạp hoặc không đủ điều kiện làm thẻ. Bạn chỉ cần nạp tiền vào thẻ và sử dụng thẻ giao dịch trên số tiền đã nạp\nBạn có thể mua thẻ để làm quà tặng hoặc sử dụng khi đi du lịch, du học, công tác, chữa bệnh... tại nước ngoài\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet\nRút tiền mặt tại tất cả ATM có biểu tượng thẻ Visa trong nước và quốc tế\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\nKhông cần duy trì số dư tối thiểu trong thẻ\nTận hưởng chương trình Sacombank Plus: Được giảm giá đến 50% tại tất cả điểm mua sắm, ẩm thực, du lịch, giáo dục… \nHotline 1900 5555 88"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thẻ In Hình", "response": "\nHồ sơ đăng ký: CMND/CCCD/Hộ chiếu \nCách thức đăng ký:\nVào website: http://theinhinh.sacombank.com để đăng ký\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank để nhận thẻ.\nGọi Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Visa All For You", "response": "Số tiền nạp vào thẻ tối đa không giới hạn. Có thể nạp tiền vào thẻ nhiều lần.\nThẻ phù hợp với những người chưa có tài khoản ngân hàng/thẻ thanh toán/thẻ tín dụng và không muốn mở tài khoản/thẻ thanh toán/thẻ tín dụng vì ngại thủ tục phức tạp hoặc không đủ điều kiện làm thẻ. Bạn chỉ cần nạp tiền vào thẻ và sử dụng thẻ giao dịch trên số tiền đã nạp.\nBạn có thể mua thẻ để làm quà tặng hoặc sử dụng khi đi du lịch, du học, công tác, chữa bệnh... tại nước ngoài.\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet.\nRút tiền mặt tại tất cả ATM có biểu tượng thẻ Visa trong nước và quốc tế.\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank.\nKhông cần duy trì số dư tối thiểu trong thẻ."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục thẻ Visa All For You", "response": "Cá nhân đã có CMND/CCCD/Hộ chiếu.\nHồ sơ đăng ký: CMND/CCCD/Hộ chiếu\nCách thức đăng ký:\n- Đến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\n- Email: doitacthe@sacombank.com\n- Hotline 1900 5555 88"}
{"prompt": "Khuyến mãi thẻ Visa All For You", "response": "Chương trình ưu đãi Sacombank Plus "}
{"prompt": "Trải nghiệm tuyệt đỉnh Thẻ tín dụng Doanh nghiệp Sacombank FLC Platinum", "response": "TRẢI NGHIỆM ĐẶC QUYỀN GOLF\n30% chi phí tổ chức giải đấu.\nGiảm 25% giá vòng Golf.\nGiảm 10% dịch vụ ăn uống.\nƯu đãi mua thẻ Golf FLC Biscom Membership.\nTRẢI NGHIỆM BAMBOO AIRWAYS\nTặng combo ưu đãi khi đạt doanh số đăng ký.\nGiảm 10% giá vé đoàn từ 15 khách trở lên.\nGiảm thêm đến 7% thẻ bay trả trước.\nTRẢI NGHIỆM NGHỈ DƯỠNG 5 SAO\nGiảm đến 40% chi phí thuê và tổ chức sự kiện tại du thuyền trong hệ thống FLC Biscom.\nGiảm đến 30% tổ chức event tại các khách sạn thuộc FLC.\nGiảm đến 10% khi thuê phòng hội nghị, hội thảo tại khách sạn thuộc chuỗi FLC.\nGiảm đến 20% giá phòng khách sạn FLC.\nƯu đãi tour du lịch trọn gói.\nGiảm 10% ẩm thực và thức uống tại hệ thống FLC Hotels & Resorts.\nTRẢI NGHIỆM DU LỊCH TOÀN CẦU\nBảo hiểm du lịch toàn cầu trị giá 11,6 tỷ VND. \nTham khảo Hướng dẫn sử dụng Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank FLC Platinum:\nHướng dẫn sử dụng thẻ cho khách hàng nam \nHướng dẫn sử dụng thẻ cho khách hàng nữ "}
{"prompt": "Phí thường niên Thẻ tín dụng Doanh nghiệp Sacombank FLC Platinum", "response": "Phí thường niên: 499.000 VND/năm\n• Miễn phí thường niên năm đầu.\nLãi suất thẻ: 22%/năm.\nCác phí khác thu theo quy định biểu phí của thẻ tín dụng liên kết Sacombank FLC Platinum Corporate trong từng thời kỳ."}
{"prompt": "Cách thức đăng ký Thẻ tín dụng Doanh nghiệp Sacombank FLC Platinum", "response": "Cách thức đăng ký: tại CN/PGD Sacombank toàn quốc .\nHồ sơ đăng ký:\nGiấy đề nghị cấp thẻ kiêm hợp đồng.\nHồ sơ pháp lý.\nHồ sơ tài chính theo quy định từng thời kỳ của Sacombank."}
{"prompt": "hồ sơ đăng ký Thẻ tín dụng Doanh nghiệp Sacombank FLC Platinum", "response": "Cách thức đăng ký: tại CN/PGD Sacombank toàn quốc .\nHồ sơ đăng ký:\nGiấy đề nghị cấp thẻ kiêm hợp đồng.\nHồ sơ pháp lý.\nHồ sơ tài chính theo quy định từng thời kỳ của Sacombank."}
{"prompt": "Trải nghiệm tuyệt đỉnh Thẻ tín dụng Cá nhân Sacombank FLC Infinite", "response": "TRẢI NGHIỆM ĐẶC QUYỀN GOLF\nTặng 5 lượt chơi/năm tại hệ thống sân Golf FLC.\nGiảm 40% giá vòng Golf.\nƯu đãi mua thẻ Golf FLC Biscom Membership.\nƯu đãi 10% khi mua đồ golf tại Proshop FLC Biscom.\nTRẢI NGHIỆM BAMBOO AIRWAYS\nGiảm 20% Phòng chờ C của Bamboo Airways tại Hà Nội và Côn đảo\nTặng thẻ Hội viên BBC.\nTRẢI NGHIỆM NGHỈ DƯỠNG 5 SAO\nTặng 1 voucher 3 ngày 2 đêm tại các khu nghỉ dưỡng FLC.\nGiảm 20%/chuyến Du thuyền thuộc hệ thống FLC Biscom.\nGiảm 30% giá phòng khách sạn FLC.\nGiảm đến 25% ẩm thực tại hệ thống FLC Hotels & Resorts.\nTRẢI NGHIỆM DU LỊCH TOÀN CẦU\nBảo hiểm du lịch toàn cầu trị giá 23 tỷ VND. \nMiễn phí không giới hạn lượt sử dụng phòng chờ Priority Pass , phòng chờ thương gia của Bamboo Airways , phòng chờ thương gia nội địa khác .\nTiện ích khác:\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày miễn lãi.\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank.\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM/POS trong nước và quốc tế.\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế thẻ Visa.\nVui lòng liên hệ hotline VIP 1800 58 58 23 để được tư vấn.\nChi tiết ưu đãi đặc quyền thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank FLC Infinite tham khảo \nTham khảo Hướng dẫn sử dụng Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank FLC Infinite:\nHướng dẫn sử dụng thẻ cho khách hàng nam \nHướng dẫn sử dụng thẻ cho khách hàng nữ "}
{"prompt": "Phí thường niên Thẻ tín dụng Cá nhân Sacombank FLC Infinite", "response": "Phí thường niên (thẻ chính): 5.000.000 VND/năm\nHoàn 100% phí thường niên khi đạt doanh số từ 500 triệu đồng/năm .\nLãi suất thẻ: 29,8%/năm. (Áp dụng từ 18/11/2022)\nCác phí khác thu theo quy định biểu phí của thẻ tín dụng liên kết Sacombank FLC Infinite trong từng thời kỳ."}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký Thẻ tín dụng Cá nhân Sacombank FLC Infinite", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên\nThu nhập theo quy định hiện hành của Sacombank"}
{"prompt": "Cách thức và hồ sơ đăng ký Thẻ tín dụng Cá nhân Sacombank FLC Infinite", "response": "Cách thức đăng ký: tại CN/PGD Sacombank toàn quốc .\nHồ sơ đăng ký:\nGiấy đề nghị cấp thẻ tín dụng.\nGiấy tờ chứng minh thu nhập.\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu.\nBản sao Hộ khẩu hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan."}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa", "response": "Tích lũy dặm thưởng Bông Sen Vàng:\na.  Hạng Signature:\n     -   Tích lũy 3 dặm/ 50.000 VND chi tiêu tại VNA.\n     -   Tích lũy 2 dặm/ 50.000 VND chi tiêu tại Đơn vị khác.\nb.  Hạng Platinum: Tích lũy 2 dặm/ 50.000 VND chi tiêu tại các Đơn vị bất kỳ.\nNâng hạng thẻ Titan Bông Sen Vàng, điều kiện:\na.  Hạng Signature: Doanh số giao dịch (DSGD) thanh toán năm trước tối thiểu 200 triệu VND/năm.\nb.  Hạng Platinum: DSGD thanh toán năm trước tối thiểu 250 triệu VND/năm.\nƯu đãi Giảm dặm trả thưởng (tối đa 4 mã giảm giá/năm):\na.  Hạng Signature: Tặng mã giảm 15% trên mức dặm trả thưởng thông thường của VNA trên các đường bay nội địa do VNA khai thác khi đạt DSGD thanh toán từ 55 triệu VND/quý chi tiêu tại VNA.\nb.  Hạng Platinum: Tặng mã giảm 10% trên mức dặm trả thưởng thông thường của VNA trên các đường bay nội địa do VNA khai thác khi đạt DSGD thanh toán từ 55 triệu VND/quý chi tiêu tại VNA.\nƯu đãi Phí chuyển đổi ngoại tệ:\n-   Thẻ phát hành trong năm 2021: Miễn phí chuyển đổi ngoại tệ hai năm đầu tiên sau khi mở thẻ\n-   Các khung thời gian khác\nMiễn phí chuyển đổi ngoại tệ năm đầu\nThu 0,5% từ năm thứ 2 trở đi\nHoàn Phí thường niên (PTN) thẻ chính:\n-   Năm đầu: Hoàn 100% PTN thu được nếu đạt DSGD thanh toán từ 10 triệu VND trong 60 ngày đầu tiên tính từ ngày kích hoạt thẻ.\n-   Năm 2 trở đi: Hoàn 50% PTN thu được nếu đạt DSGD thanh toán năm trước từ 120 triệu VND/năm. \n-   Phí thường niên thẻ phụ: miễn phí.\nTặng gói Bảo hiểm du lịch toàn cầu: giá trị bồi thường lên đến 11,6 tỷ VND .\nCác tiện ích khác:\nMua trước, trả sau tối đa 55 ngày miễn lãi.\nTrả góp lãi suất 0% tại đối tác liên kết/không liên kết của Sacombank.\nGiảm đến 50% tại các đối tác liên kết với Sacombank/thẻ Visa. \nKhông tham gia chương trình tích điểm đổi quà.  \nTham khảo Hướng dẫn sử dụng Thẻ tín dụng liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa:\nHướng dẫn sử dụng thẻ hạng Signature ()\nHướng dẫn sử dụng thẻ hạng Platinum ()\nTham khảo Điều khoản và điều kiện sử dụng Thẻ tín dụng liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa ()"}
{"prompt": "Biểu phí/Lãi suất Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa", "response": "Phí thường niên thẻ (thẻ chính):\na.  Hạng Signature: 1.499.000 VND/năm\nb.  Hạng Platinum: 999.000 VND/năm.\nLãi suất thẻ: 29,8%/năm. (Áp dụng từ 18/11/2022)\nCác phí khác thu theo quy định biểu phí của thẻ tín dụng liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa trong từng thời kỳ."}
{"prompt": "Điều kiện Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa", "response": "Hạng Signature: Cá nhân từ 18 tuổi trở lên. Thu nhập tối thiểu 40 triệu VND/tháng.\nHạng Platinum: Cá nhân từ 18 tuổi trở lên. Thu nhập tối thiểu 15 triệu VND/tháng."}
{"prompt": "Cách thức đăng ký Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa", "response": "Cách thức đăng ký:\n-  Đăng ký thẻ trực tuyến.\n-  Ứng dụng Sacombank Pay.\n-  Tại CN/PGD Sacombank toàn quốc "}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Vietnam Airlines thẻ Visa", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng.\nGiấy tờ chứng minh thu nhập.\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu.\nBản sao Hộ khẩu hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan."}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ tín dụng quốc tế Sacombank Bamboo Airways Platinum", "response": "ĐIỂM THƯỞNG BAMBOO CLUB:\nTích lũy điểm thưởng Bamboo Club với mỗi 25.000 VND chi tiêu:\n+2 điểm thưởng với chi tiêu tại Bamboo Airways\n+1 điểm thưởng với chi tiệu tại các đơn vị khác\nĐiểm thưởng dùng quy đổi: voucher vé máy bay; lượt sử dụng phòng chờ VIP sân bay; thêm hành lý ký gửi; sản phẩm/dịch vụ từ đối tác của Bamboo Club: Viettel, Grab Rewards, Vin ID...Chi tiết .\nMIỄN PHÍ NÂNG HẠNG THẺ HỘI VIÊN BAMBOO CLUB:\nTặng thẻ Bamboo Club hạng Vàng khi tổng chi tiêu đạt 90 triệu VND trong 90 ngày đầu từ ngày kích hoạt thẻ.\nTặng thẻ Bamboo Club hạng Kim cương khi tổng chi tiêu đạt 200 triệu VND trong 90 ngày đầu từ ngày kích hoạt thẻ\nƯu đãi bay quốc nội & quốc tế dành cho hội viên\nTham khảo điều kiện điều khoản tích luỹ điểm thưởng, nâng hạng hội viên Bamboo Club và hoàn phí thường niên \nƯU ĐÃI PHÍ CHUYỂN ĐỔI NGOẠI TỆ:\nPhí chuyển đổi ngoại tệ: 1,8%/giá trị giao dịch\nÁp dụng cho tất cả giao dịch tại nước ngoài\nBẢO HIỂM DU LỊCH TOÀN CẦU:\nGiá trị bồi thường lên đến 11,6 tỷ VND .\nTIỆN ÍCH KHÁC:\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày miễn lãi\nTrả góp lãi suất 0% tại các đối tác liên kết và không liên kết với Sacombank\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM/POS trong nước và quốc tế\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet\nƯu đãi đặc biệt khắp thế giới từ Tổ chức thẻ quốc tế thẻ Visa\nGiảm đến 50% tại hàng trăm điểm mua sắm, làm đẹp, ẩm thực, du lịch… với chương trình Sacombank Plus."}
{"prompt": "Hạn mức tín dụng Thẻ tín dụng quốc tế Sacombank Bamboo Airways Platinum", "response": "Từ 40 triệu VND và tối đa không giới hạn"}
{"prompt": "phí thường niên Thẻ tín dụng quốc tế Sacombank Bamboo Airways Platinum", "response": "Phí thường niên: Thẻ chính: 999.000 VND; Thẻ phụ: Miễn phí\nHoàn 100% phí năm đầu khi tổng chi tiêu đạt 3 triệu VND trong 30 ngày từ ngày kích hoạt thẻ\nHoàn 100% phí từ năm 2 khi tổng chi tiêu năm trước đạt 200 triệu VND\nHoặc hoàn 50% phí từ năm 2 khi tổng chi tiêu năm trước đạt 120 triệu VND\nLãi suất thẻ: 29,8%/năm (Áp dụng từ 18/11/2022)"}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký Thẻ tín dụng quốc tế Sacombank Bamboo Airways Platinum", "response": "Cá nhân từ 18 tuổi trở lên\nThu nhập tối thiểu 15 triệu VND/tháng\nCách thức đăng ký mở thẻ:\nĐăng ký trực tuyến\nCác điểm giao dịch của Sacombank "}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký Thẻ tín dụng quốc tế Sacombank Bamboo Airways Platinum", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\nGiấy tờ chứng minh thu nhập\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\nBản sao Hộ khẩu, hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan"}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ tín dụng liên kết Sacombank NextPay Napas", "response": "Giao dịch thanh toán miễn lãi tối đa 55 ngày.\nTích điểm theo Chương trình Khách hàng thân thiết.\nTrả góp lãi suất 0% tại đối tác liên kết và không liên kết của Sacombank.\nRút tiền mặt 100% hạn mức tại ATM Sacombank/ATM có logo Napas trên toàn quốc.\nThanh toán tại các điểm chấp nhận thẻ (POS) của Sacombank/POS có logo Napas trên toàn quốc."}
{"prompt": "Biểu phí Thẻ tín dụng liên kết Sacombank NextPay Napas", "response": "Phí thường niên 299.000 VND."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thẻ tín dụng liên kết Sacombank NextPay Napas", "response": "Dành cho khách hàng là CBNV NextPay và đối tác sử dụng sản phẩm dịch vụ trong hệ sinh thái của NextPay."}
{"prompt": "Khuyến mãi Thẻ tín dụng liên kết Sacombank NextPay Napas", "response": "Chương trình ưu đãi Sacombank Plus "}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Tiki Platinum", "response": "Hoàn tiền\n- Hoàn tiền 15% trong vòng 180 ngày kể từ ngày kích hoạt thẻ, hoàn tiền 10% từ ngày thứ 181 trở đi đến khi thẻ được thanh lý cho các giao dịch thanh toán tại website/ứng dụng Tiki và Ticketbox.\n- Hoàn 3% cho các giao dịch thanh toán online tại đơn vị chấp nhận thẻ khác (trừ Tiki và MCC đặc biệt)\n- Hoàn 0,5% cho các giao dịch thanh toán khác\nLưu ý: Số tiền hoàn tối đa cho chủ thẻ theo 1 kỳ Thông báo Giao dịch là 600.000 VND, tương đương 7.200.000 VND/năm. Số tiền hoàn tối thiểu là 10.000 VND/kỳ TBGD/KH\nTham khảo Điều kiện hoàn tiền  (Điều kiện hoàn tiền chi tiết sẽ được gửi đến khách hàng qua email sau khi thẻ được kích hoạt các giao dịch).\nHoàn phí thường niên (PTN)\n- Hoàn 100% PTN năm đầu dành cho chủ thẻ mới đạt tổng mức chi tiêu tối thiểu 2.000.000 VND (cho phép cộng dồn) tại Tiki và/hoặc Ticketbox trong vòng 30 ngày kể từ ngày kích hoạt thẻ thành công.\n- Hoàn 20% PTN các năm tiếp theo khi đạt doanh số tối thiểu 12.000.000 VND/năm trước đó.\nMiễn phí vận chuyển 30 đơn/tháng (tối đa 50.000 VND/đơn) cho đơn hàng có giá trị từ 200.000VND.\nTặng gói Bảo hiểm du lịch toàn cầu lên đến 11,6 tỷ VND .\nCác tiện ích khác: \n- Mua trước, trả sau tối đa 55 ngày miễn lãi.\n- Trả góp lãi suất 0% tại đối tác liên kết/không liên kết của Sacombank.\n- Giảm đến 50% tại các đối tác liên kết với Sacombank/thẻ Visa. \n- Không tham gia chương trình tích điểm đổi quà.  \nTham khảo Hướng dẫn sử dụng thẻ ."}
{"prompt": "Biểu phí Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Tiki Platinum", "response": "Phí thường niên thẻ: thẻ chính: 999.000 VND/năm. Chưa phát hành thẻ phụ.\nLãi suất thẻ: 31,2%/năm.\nCác phí khác thu theo quy định biểu phí của thẻ tín dụng Platinum trong từng thời kỳ."}
{"prompt": "Điều kiện Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Tiki Platinum", "response": "Khách hàng của Tiki, CBNV Tiki và khách hàng cá nhân có nhu cầu mở thẻ bao gồm CBNV Sacombank.\nĐộ tuổi: từ 22 –70 tuổi.\nCó doanh số mua sắm tại Tiki thỏa điều kiện hoặc chứng minh thu nhập (từ 5.000.000 VND nếu ở Hà Nội và TP.HCM, từ 3.000.000 VND nếu ở tỉnh khác)."}
{"prompt": "cách thức đăng ký Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Tiki Platinum", "response": "Cách thức đăng ký mở thẻ:\n-  Ứng dụng Sacombank Pay\n-  Đăng ký thẻ trực tuyến\n-  Sacombank Internet Banking/Mobile Banking\n-  Các đểm giao dịch của Sacombank \n-  Website Tiki "}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank Tiki Platinum", "response": "Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng.\nGiấy tờ chứng minh thu nhập.\nBản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu.\nBản sao Hộ khẩu hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan."}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank CPA Australia thẻ Visa", "response": "Ưu đãi đối với Hội viên/Học viên CPA (hạn mức tín dụng: tối thiểu 10.000.000 VND)\nMiễn phí phát hành\nGiảm 50% phí thường niên tất cả các năm\nHoàn tiền 4% phí thành viên, tối đa 400.000 VND/năm\nHoàn 2% học phí\nƯu đãi đối với nhân viên CPA (hạn mức tín dụng: 3,5 lần thu nhập)\nMiễn phí phát hành\nGiảm 50% phí thường niên tất cả các năm\nTham gia chương trình Sacombank Plus & Trả góp 0% (không tham gia chương trình Tích điểm đổi quà)\nMua trước, trả sau với tối đa 55 ngày được miễn lãi\nTín dụng thực chất, không tài sản đảm bảo\nThanh toán tại hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên thế giới và qua Internet\nRút tiền mặt 90% hạn mức tín dụng tại tất cả ATM có biểu tượng thẻ Visa trong nước và quốc tế\nThanh toán dư nợ dễ dàng, không cần đến Ngân hàng với dịch vụ Mobile Banking và Internet Banking\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\nDịch vụ khách hàng 24x7 số 1800 5858 88"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank CPA Australia thẻ Visa", "response": "Điều kiện đăng ký\nNhân viên CPA/Hội viên/học viên CPA người Việt Nam và sinh sống tại Việt Nam. Trường hợp hội viên/học viên người nước ngoài sinh sống tại Việt Nam phải thực hiện cầm cố sổ tiết kiệm.\nPhạm vi áp dụng: CPA tại Việt Nam\nThủ tục đăng ký\nĐối với nhân viên CPA: theo điều kiện cấp thẻ theo thu nhập của Sacombank. Mức lương yêu cầu tối thiểu: 1.500 USD/tháng\nĐối với hội viên/học viên CPA:\n- Giấy xác nhận là học viên/thành viên của CPA\n- Giấy tờ chứng minh nhân thân\n- Hộ khẩu\n- Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng Sacombank (theo mẫu của Sacombank)\n- Chứng từ tạm trú nếu địa chỉ hiện tại đang ở khác với hộ khẩu\n- Khách hàng là người có công việc ổn định\nCách thức đăng ký\nĐối với nhân viên/hội viên/học viên CPA tại Hồ Chí Minh và Đà Nẵng, liên hệ Ms. Thái Châu – 0907 165 920.\nĐối với nhân viên/hội viên/học viên CPA tại Hà Nội, liên hệ Ms. Tú – 0936 776 191."}
{"prompt": "Khuyến mãi Thẻ tín dụng quốc tế liên kết Sacombank CPA Australia thẻ Visa", "response": "Chương trình Sacombank Plus\nChương trình trả góp 0%"}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ SSC", "response": "Thẻ thanh toán nội địa với Công ty Cổ phần văn hóa Ngôi Nhà Xanh, gọi tắt là thẻ SSC (School Smart Card).\nChip contactless Plus 2K (không tiếp xúc) được sử dụng cho các tiện ích học đường\nThời hạn sử dụng thẻ: 12 năm, thẻ không được thay thế. Thẻ chỉ được thay thế trong trường hợp bị mất cắp va fthu phí theo quy định.\nThẻ phụ được phát hành cho học sinh.\nThẻ không rút tiền mặt, các tính năng khác tương tự thẻ thanh toán nội địa Plus. Thực hiện các giao dịch trên Internet Banking nếu Chủ thẻ có đăng ký Internet Banking\nThanh toán học phí trên web www.portal.ssc.vn"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thẻ SSC", "response": "Phát hành thẻ cho học sinh tại 1 số trường thuộc khu vực Hồ Chí Minh."}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký Thẻ SSC", "response": "Phiếu thu thập thông tin và mở thẻ SSC (theo mẫu của Sacombank)\nBản sao CMND/Hộ chiếu của phụ Huynh\nBản sao CMND hoặc giấy khai sinh đối với học sinh chưa làm CMND"}
{"prompt": "Cách thức đăng ký Thẻ SSC", "response": "Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank phối hợp với Nhà trường và GH để phát hành thẻ"}
{"prompt": "Giới thiệu Thẻ thanh toán Sacombank - HUTECH", "response": "Là thẻ phát hành cho sinh viên Trường đại học HUTECH"}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ thanh toán Sacombank - HUTECH", "response": "Tích hợp mã vạch (Barcode): thay thế thẻ thư viện, thẻ sinh viên... tại Trường Đại học HUTECH\nThẻ có in thông tin sinh viên và hình sinh viên trên thẻ\nTính năng khác: tương tự thẻ thanh toán 4Student"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thẻ thanh toán Sacombank - HUTECH", "response": " Sinh viên Trường đại học HUTECH"}
{"prompt": "Cách thức đăng ký Thẻ thanh toán Sacombank - HUTECH", "response": "Sinh viên liên hệ trường để đăng ký"}
{"prompt": "Tiện ích Thẻ trả trước Sacombank Vinamilk", "response": "Không cần duy trì số dư tối thiểu trong thẻ. Có thể nạp tiền vào thẻ nhiều lần\nThực hiện các giao dịch tại ATM có logo Sacombank và Napas:\n- Rút tiền mặt\n- Tra cứu thông tin: số dư và lịch sử giao dịch\n- Nộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\nThanh toán, rút tiền mặt, tra cứu số dư tại các điểm chấp nhận thẻ (POS) có logo Sacombank và Napas. Đối với giao dịch thanh toán, chủ thẻ cần nhập số mật mã cá nhân (PIN)\nHotline 1900 5555 88"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Thẻ trả trước Sacombank Vinamilk", "response": "Dành cho khách hàng là đại lý của Vinamilk."}
{"prompt": "Khuyến mãi Thẻ trả trước Sacombank Vinamilk", "response": "Chương trình ưu đãi Sacombank Plus "}
{"prompt": "Tiện ích Mở thẻ qua Sacombank Pay", "response": "Thẻ tín dụng (*)\nHướng dẫn mở thẻ tín dụng\nCâu hỏi thường gặp\n(*) Miễn phí thường niên 5 năm đối với điều kiện mở thẻ theo Số dư tiền gửi có kì hạn\nThẻ thanh toán\nHướng dẫn mở thẻ thanh toán\nCâu hỏi thường gặp"}
{"prompt": "Tiện ích Vay tiêu dùng nhiều lần trên Sacombank Pay", "response": "Giải ngân trong 5 phút\nVay tối đa đến 5 khoản vay trong cùng 1 thời điểm (chỉ áp dụng vay theo hạn mức thẻ tín dụng)\nTổng giá trị vay tối đa đến 300 triệu VND"}
{"prompt": "Điều kiện vay Vay tiêu dùng nhiều lần trên Sacombank Pay", "response": "Khách hàng sở hữu thẻ tín dụng cá nhân hoặc sở hữu tiền gửi có kì hạn tại Sacombank"}
{"prompt": "Đặc điểm sản phẩm Vay tiêu dùng nhiều lần trên Sacombank Pay", "response": "Lãi suất góp đều, từ 1,40%/tháng (Chi tiết )\nKỳ hạn linh động lên đến 60 tháng\nPhương thức tính lãi góp đều\nPhí tất toán trước hạn: 2%* dư nợ gốc còn lại\nQuản lý khoản vay dễ dàng, xem ngày thanh toán, số tiền thanh toán hàng tháng, phí tất toán trước hạn, dư nợ gốc còn lại trên ứng dụng Sacombank Pay."}
{"prompt": "xem chi tiết Vay tiêu dùng nhiều lần trên Sacombank Pay", "response": "Phương thức thực hiện\nĐăng ký trích nợ tự động\nCâu hỏi thường gặp"}
{"prompt": "Đăng ký thẻ Vay tiêu dùng nhiều lần trên Sacombank Pay", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com\nĐăng ký Sacombank Pay !"}
{"prompt": "GIỚI THIỆU GOOGLE PAY", "response": "Google Pay là hình thức thanh toán cho phép chủ thẻ Sacombank sử dụng điện thoại thông minh hệ điều hành Android thanh toán bằng hình thức “chạm” tại các điểm chấp nhận thanh toán và các website/ứng dụng hỗ trợ thanh toán qua Google Pay.\nChủ thẻ Sacombank cần liên kết thẻ trên Google Pay và xác thực liên kết thẻ thành công để thực hiện giao dịch thanh toán.\nÁp dụng với:\nThẻ thanh toán/tín dụng cá nhân Sacombank thẻ Visa\nCác dòng điện thoại hệ điều hành tối thiểu Android 5.0 Lollipop có hỗ trợ tính năng NFC/HCE."}
{"prompt": "HƯỚNG DẪN SỬ DỤNG GOOGLE PAY", "response": "Bước 1: Cài đặt Google Wallet vào điện thoại\nBước 2: Liên kết thẻ Sacombank thẻ Visa với Google Pay\nBước 3: Thanh toán tại điểm giao dịch chấp nhận thanh toán Google Pay\nThanh toán trực tiếp tại cửa hàng có biểu tượng\nMở khóa điện thoại, sau đó mở ứng dụng Google Pay\nChọn thẻ cần thanh toán\nChạm và giữ điện thoại gần đầu đọc contactless của máy POS NFC\nThanh toán online tại website/ứng dụng có logo\nChọn ứng dụng Google Pay tại bước thanh toán trên website/ứng dụng mua sắm\nChọn thẻ cần thanh toán.\nXác thực giao dịch\nLưu ý:\n1 thẻ có thể được cài đặt/tích hợp trên 1 hoặc nhiều thiết bị, số lượng không giới hạn.\nPhương thức xác thực giao dịch là 1 trong các phương thức xác thực mở khóa điện thoại di động mà khách hàng đã cài đặt gồm: PIN, mật khẩu số/chữ/hình vẽ, FaceID"}
{"prompt": "Đăng ký thẻ SACOMBANK GOOGLE PAY", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24/7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "NFC - Thanh toán không tiếp xúc bằng điện thoại di động Tap to phone & NFC", "response": "Phương thức thanh toán nhanh chóng, an toàn, tiện lợi bằng cách dùng điện thoại di động chạm vào máy POS NFC hoặc thiết bị di động có tính năng Tap to phone\nÁp dụng với điện thoại hệ điều hành Android hỗ trợ NFC và có cài đặt ứng dụng Sacombank Pay \nVui lòng xem chi tiết Hướng dẫn sử dụng  "}
{"prompt": "Tap to phone - Chấp nhận thanh toán không tiếp xúc bằng điện thoại di động Tap to phone & NFC", "response": "Tính năng Tap to Phone được tích hợp trên ứng dụng mMerchant dành riêng cho các đơn vị chấp nhận thanh toán của Sacombank, cho phép đơn vị sử dụng thiết bị di động như một máy POS với nhiều lợi ích:\nTiết kiệm hơn so với lắp đặt máy POS thông thường\nDễ dàng đăng ký online qua https://card.sacombank.com.vn/\nGiao dịch ngay sau khi đăng ký thành công\nChấp nhận thanh toán với:\nThẻ contactless có dấu hiệu  \nThiết bị di động khác có hệ điều hành Android 8.0 trở lên có hỗ trợ NFC & tải ứng dụng Sacombank Pay\nVui lòng xem chi tiết Hướng dẫn sử dụng \nTải ngay ứng dụng mMerchant  hoặc quét mã QR này  "}
{"prompt": "Tiện ích Đăng ký thẻ tín dụng online", "response": "Đăng ký mở thẻ tín dụng 100% online.\nDễ dàng tiếp tục đăng ký/đăng tải hồ sơ và theo dõi tiến độ xử lý hồ sơ online tại https://card.sacombank.com.vn/register."}
{"prompt": "Điều kiện Đăng ký thẻ tín dụng online", "response": "Cá nhân đủ 18 tuổi và thỏa một trong các điều kiện sau:\nCó sao kê lương chuyển khoản qua Ngân hàng từ 5.000.000 VND/tháng.\nCó giấy xác nhận thu nhập từ 5.000.000 VND/tháng.\nCông tác tại Cơ quan nhà nước.\nSở hữu thẻ Bảo hiểm y tế do công ty cấp và còn hiệu lực.\nSở hữu thẻ tín dụng Ngân hàng khác."}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Đăng ký thẻ tín dụng online", "response": "1. CMND/CCCD/Hộ chiếu.\n2. Hộ khẩu và Giấy thông báo/Hóa đơn điện, nước, Internet/Sổ tạm trú/Xác nhận tạm trú.\n3. Hồ sơ tài chính: một trong các loại chứng từ\nHợp đồng lao động* và Sao kê lương\nHợp đồng lao động* và Giấy xác nhận lương của đơn vị\nThẻ Bảo hiểm y tế\nThẻ tín dụng Ngân hàng khác\n*HĐLĐ có thể thay thế bằng các loại chứng từ khác như Phụ lục HĐLĐ/Quyết định bổ nhiệm/Quyết định nâng lương/gia hạn HĐLĐ còn hiệu lực"}
{"prompt": "Các bước đăng ký thẻ online Đăng ký thẻ tín dụng online", "response": "Bước 1: Đăng ký thông tin cơ bản , xác thực số điện thoại và chọn loại thẻ phù hợp.\nBước 2: Nhập thông tin cá nhân, thông tin công tác và chọn CN/PGD nhận thẻ phù hợp.\nBước 3: Tải hồ sơ đăng ký thẻ. Sau khi điền hoàn tất các thông tin, Sacombank sẽ liên hệ lại và hướng dẫn hoàn thiện các thủ tục còn lại trước khi thẻ được phát hành.\nBước 4: Khách hàng nhận thẻ tại CN/PGD Sacombank"}
{"prompt": "Đăng ký thẻ Đăng ký thẻ tín dụng online", "response": "https://card.sacombank.com.vn/register"}
{"prompt": "Tiện ích Nhận và chuyển tiền ra nước ngoài với thẻ Visa", "response": "1. Dịch vụ nhận tiền nước ngoài \n- Nhanh chóng: Nhận tiền trong 5 phút\n- Thuận tiện: Nhận tiền vào thẻ Visa 24/7\n- Miễn phí nhận tiền \n2. Dịch vụ chuyển tiền nước ngoài\n- Thủ tục đơn giản: Cung cấp chứng từ chuyển tiền 1 lần duy nhất (*)\n- Tỷ giá cạnh tranh\n- Phí chuyển thấp\n- Chủ thẻ Visa ở nước ngoài nhận tiền trong 5 phút và 24/7\n(*) Cung cấp chứng từ lần đầu tiên theo từng hạn mức chuyển tiền cho từng năm."}
{"prompt": "Thông tin dịch vụ Nhận và chuyển tiền ra nước ngoài với thẻ Visa", "response": "1.  Nhận tiền từ nước ngoài (Dịch vụ nhận tiền nhanh từ nước ngoài đến số thẻ Visa phát hành tại Sacombank)\n- Người thụ hưởng: Chủ thẻ Sacombank thẻ Visa.\nThông tin cần cung cấp: số thẻ, tên chủ thẻ, hiệu lực thẻ (nếu cần) cho người chuyển tiền.\n- Người chuyển tiền từ nước ngoài:\nLiên hệ ngân hàng chuyển tiền để được hướng dẫn cách thức chuyển tiền nước ngoài nhận qua thẻ Visa.\n\n2.  Chuyển tiền đến thẻ Visa ở nước ngoài (Dịch vụ mà người chuyển tiền dùng thẻ thanh toán thẻ Visa do Sacombank phát hành chuyển tiền đến số thẻ Visa phát hành tại nước ngoài)\n- Người thụ hưởng: Chủ thẻ Visa do Ngân hàng nước ngoài phát hành\n+ Các quốc gia áp dụng: Andorra, Áo, Brunei, Bulgaria, Campuchia, Croatia, Đảo Síp, Cộng hòa Séc, Đan Mạch, Estonia, Fiji, Phần Lan, Đức, Hi Lạp, Hungary, Indonesia, Israel, Italy, Latvia, Litva, Luxembourg, Macao, Trung Quốc, Malaysia, Maldives, Malta, Mông Cổ, Hà Lan, New Zealand, Na Uy, Philippines, Ba Lan, Bồ Đào Nha, Romania, San Marino, Singapore, Slovakia, Slovenia, Tây Ban Nha, Sri Lanka, Thụy Sĩ, Thái Lan, Thổ Nhĩ Kỳ, Anh.\n+ Thông tin cung cấp: số thẻ, tên chủ thẻ, địa chỉ liên lạc.\n- Người chuyển tiền: Chủ thẻ thanh toán Sacombank thẻ Visa\nMục đích chuyển tiền: \n+ Học tập ở nước ngoài;\n+ Chữa bệnh ở nước ngoài; \n+ Trợ cấp cho thân nhân đang ở nước ngoài; \n+ Định cư ở nước ngoài;\n+ Chuyển nguồn thu nhập hợp pháp từ lương.\nHạn mức giao dịch: Tối đa 2.500 USD/giao dịch."}
{"prompt": "Nhận và chuyển tiền ra nước ngoài với thẻ Visa Sacombank", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến.\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank.\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24/7: 1900 5555 88 / 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com."}
{"prompt": "Giới thiệu Samsung Pay", "response": "Samsung Pay - Ứng dụng di động dành riêng cho các smartphone của Samsung - là phương thức thanh toán hiện đại giúp khách hàng tích hợp thông tin thẻ Sacombank của mình vào smartphone và thanh toán nhanh chóng, an toàn tại hầu hết điểm bán hàng trên toàn cầu bằng cách chạm smartphone lên máy POS thay vì sử dụng thẻ.\nÁp dụng với thẻ Sacombank thẻ Visa/Mastercard và thẻ thanh toán nội địa Napas."}
{"prompt": "Hướng dẫn sử dụng Samsung Pay", "response": "1. Cài đặt và đăng ký Samsung Pay: \nVui lòng xem Hướng dẫn cài đặt và đăng ký . \nVui lòng tham khảo danh sách smartphone Samsung được áp dụng Samsung Pay .\n\n2. Đăng ký thẻ thanh toán qua Samsung Pay: \n- Bước 1: Đăng ký tài khoản ứng dụng thông qua tài khoản Samsung Account của smartphone.\n- Bước 2: Chọn hình thức xác thực giao dịch thanh toán bằng mã PIN, vân tay hoặc mống mắt (tùy theo loại smartphone sử dụng).\n- Bước 3: Nhập thông tin thẻ Sacombank hoặc chụp hình mặt trước thẻ vào trong ứng dụng. Thông tin thẻ bao gồm họ tên chủ thẻ và số thẻ. Đối với thẻ Sacombank thẻ Visa, khách hàng cần nhập thêm ngày hết hạn và số CVV (3 số in ở mặt sau thẻ)\n- Bước 4: Xác thực thông tin thẻ và hoàn tất liên kết. \n+ Thẻ Napas: xác thực bằng cách nhập mã xác nhận (qua tin nhắn điện thoại di động, thiết bị xác thực Token hoặc ứng dụng mSign của Sacombank) trên Samsung Pay. \n+ Thẻ Sacombank thẻ Visa/Mastercard: xác thực thông qua ứng dụng Sacombank Pay hoặc liên hệ Hotline 1800 5858 88. \n\n* Trường hợp đã tích hợp thẻ thanh toán nội địa Napas vào ứng dụng trước đó, để bổ sung thẻ Sacombank thẻ Visa/Mastercard vào danh sách loại thẻ dùng để thanh toán qua Samsung Pay, chỉ cần thực hiện bước 3 và 4 với thông tin của thẻ thanh toán hoặc thẻ tín dụng. \n\n* Lưu ý:\n- Một thiết bị Samsung có thể đăng ký tối đa 10 thẻ\n- 01 thẻ có thể đăng ký trên nhiều thiết bị Samsung\n3. Thanh toán mua sắm tại điểm bán hàng:\n  Bước 1: Vuốt smartphone để mở ứng dụng Samsung Pay và chọn thẻ để thanh toán\n  Bước 2:  Nhập mã PIN, vân tay hoặc mống mắt theo hình thức xác thực giao dịch đã đăng ký\n  Bước 3: Chạm/Giữ smartphone gần máy POS (khoảng cách dưới 5cm) và hoàn tất thanh toán. Đối với thẻ Napas, cần nhập mã PIN thẻ trên máy POS"}
{"prompt": "đăng ký thẻ Sacombank Samsung Pay", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Giới thiệu Ứng dụng mMerchant", "response": "mMerchant là ứng dụng di động dành riêng cho các đơn vị chấp nhận thẻ của Sacombank nhằm đáp ứng nhu cầu triển khai các hình thức thanh toán nhanh chóng và tiện lợi. Với mMerchant, điểm chấp nhận thẻ sẽ được tận hưởng các tiện ích:\nThanh toán nhanh bằng QR (Sacombank QR Pay) tạo ra từ ứng dụng\nDễ dàng đăng ký và sử dụng chỉ với thiết bị di động\nKhông cần trang bị máy POS\nTra cứu thông tin giao dịch chi tiết, dễ dàng"}
{"prompt": "Cài đặt Ứng dụng mMerchant", "response": "1. Tải ứng dụng mMerchant   về thiết bị di động từ(áp dụng cho thiết bị chạy iOS 9.1 hoặc Android 5.0 trở lên)\n2. Mở ứng dụng và đăng ký tài khoản bằng cách nhập tài khoản và Mật khẩu do Sacombank cung cấp\n3. Đăng nhập vào ứng dụng\n "}
{"prompt": "Thanh toán nhanh bằng QR Ứng dụng mMerchant", "response": "Thanh toán nhanh bằng QR (Sacombank QR Pay) là hình thức thanh toán thuận tiện, đơn giản mà người mua hàng chỉ cần sử dụng thiết bị có cài đặt ứng dụng hỗ trợ quét (scan) mã QR tại các điểm bán hàng. Do đó:\nĐiểm bán hàng không cần trang bị máy POS mà chỉ cần cung cấp mã QR cho người mua hàng\nRút ngắn thời gian chờ đợi thanh toán, mang đến sự thuận tiện cho người mua hàng giúp gia tăng doanh số bán hàng cho điểm chấp nhận thẻ"}
{"prompt": "Trở thành điểm chấp nhận thẻ của Sacombank Ứng dụng mMerchant", "response": "Đến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "ứng dụng Sacombank Pay Chủ động quản lý thẻ 24/7", "response": "Chủ thẻ Sacombank có thể tải ngay Ứng dụng Sacombank Pay  về thiết bị di động từ để yêu cầu kích hoạt, khóa hoặc mở khóa thẻ."}
{"prompt": "ATM Chủ động quản lý thẻ 24/7", "response": " "}
{"prompt": "tin nhắn ĐTDĐ (SMS) Chủ động quản lý thẻ 24/7", "response": "Chủ thẻ tín dụng và thẻ thanh toán Sacombank chỉ cần gửi SMS đến số 8149 với cú pháp:\nĐể kích hoạt thẻ: THE KICHHOAT <4 số cuối của số thẻ>\nĐể khóa thẻ: THE KHOA 4 <số cuối của số thẻ>\nĐể mở khóa thẻ: THE MOKHOA <4 số cuối của số thẻ>\nRiêng với thẻ thanh toán nội địa Sacombank (BIN 970403), chủ thẻ có thể chủ động tắt/mở tính năng giao dịch trực tuyến (Ecom) bằng cách soạn tin nhắn gửi đến 8149 với cú pháp:\nMở tính năng Ecom: THE MO_ECOM <4 số cuối của số thẻ>\nTắt tính năng Ecom: THE TAT_ECOM <4 số cuối của số thẻ>\nLưu ý:\n-  Chi phí: 1.500 VND/SMS\n- “_” là dấu gạch dưới (gạch nối) trong SMS\n-  Chủ thẻ sẽ nhận được SMS phản hồi xử lý yêu cầu thành công/không thành công ngay lập tức"}
{"prompt": "Chi nhánh/Phòng giao dịch Chủ động quản lý thẻ 24/7", "response": "Chủ thẻ thanh toán/thẻ trả trước/thẻ tín dụng Sacombank có thể đến ngay Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank gần nhất để yêu cầu kích hoạt, khóa hoặc mở khóa thẻ.\nTìm Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank gần nhất ."}
{"prompt": "Hotline TT DVKH Chủ động quản lý thẻ 24/7", "response": "Chủ thẻ tín dụng Sacombank có thể liên hệ Hotline 24/7 số 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 để yêu cầu kích hoạt, khóa hoặc mở khóa thẻ bất kỳ lúc nào.\nChủ thẻ thanh toán Sacombank có thể liên hệ Hotline 24/7 số 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 để yêu cầu khóa hoặc mở khóa thẻ bất kỳ lúc nào."}
{"prompt": "Giới thiệu Sacombank Contactless", "response": "Sacombank Contactless là công nghệ thanh toán thẻ không tiếp xúc mang lại cho điểm chấp nhận thẻ cũng như chủ thẻ Sacombank, thẻ Visa, Mastercard, JCB, UnionPay, Napas tất cả lợi ích về tốc độ và sự tiện lợi:\nChỉ cần CHẠM hoặc vẫy nhẹ thẻ Sacombank lên POS để thanh toán \nKhông cần ký tên lên hóa đơn mua hàng có giá trị nhỏ (từ 1.000.000 VND trở xuống)\nAn tâm vì giao dịch thanh toán vẫn được bảo mật tối đa \nKhách hàng có thể nhận diện thẻ Sacombank Contactless thông qua biểu tượng    được in trên mặt trước thẻ.\nTìm hiểu thêm\n "}
{"prompt": "Hướng dẫn sử dụng Sacombank Contactless", "response": "Khách hàng chỉ cần thực hiện 3 bước sau khi thực hiện giao dịch bằng thẻ Sacombank Contactless:\nBước 1: Tìm các cửa hàng có biểu tượng \nBước 2: Chạm/vẫy thẻ lên máy POS  \nBước 3: Hoàn tất thanh toán và nhận hàng \nVới thẻ Sacombank Contactless, khách hàng có thể giao dịch tại tất cả những đơn vị chấp nhận thẻ khác trên toàn cầu có biểu tượng "}
{"prompt": "đăng ký thẻ Sacombank Contactless", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Tiện ích MoneySend", "response": "Người thực hiện dịch vụ: tất cả Khách hàng có thẻ thanh toán/ thẻ trả trước định danh/ tài khoản thanh toán mở tại Sacombank.\n- Chỉ cần nhập số thẻ thụ hưởng để chuyển tiền.\n- Giao dịch mọi lúc mọi nơi (ATM, Sacombank Pay, InternetBanking, MobileBanking của Sacombank).\nNgười nhận tiền: tất cả Khách hàng sở hữu thẻ Mastercard do Ngân hàng khác phát hành tại Việt Nam."}
{"prompt": "Hướng dẫn sử dụng MoneySend", "response": "• Hướng dẫn sử dụng dịch vụ tại ATM Sacombank "}
{"prompt": "Đăng ký thẻ MoneySend", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank.\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com."}
{"prompt": "Tiện ích Money Gram", "response": "Người nhận tiền:\n+  Nhận tiền dễ dàng và nhanh chóng từ nước ngoài về Việt Nam qua dịch vụ chuyển tiền từ nước ngoài Money Gram\n+  Người nhận sẽ nhận báo có trong vòng 30 phút \n+  Tỷ giá chuyển đổi ngoại tệ cạnh tranh"}
{"prompt": "Hướng dẫn chuyển tiền Money Gram", "response": "Người thực hiện dịch vụ chuyển tiền về Việt Nam sinh sống ở nước ngoài cần thực hiện như sau:\n1.  Đăng nhập/ Đăng ký vào tài khoản Money Gram.\n2.  Lựa chọn hình thức Debit Card Deposit, nhập 16 số thẻ Sacombank thẻ Visa Debit của người nhận. \n3.  Kiểm tra lại thông tin người nhận và hoàn tất lệnh gửi tiền.\nNgười nhận tiền: Tất cả Khách hàng sở hữu thẻ thanh toán Sacombank thẻ Visa Debit "}
{"prompt": "Đăng ký thẻ Money Gram", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1900 5555 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Tiện ích Phát hành nhanh thẻ chip", "response": "Khách hàng có thể đăng ký mở thẻ và nhận thẻ chỉ trong 10 phút ngay tại Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank.\nThẻ có công nghệ chip EMV và công nghệ thanh toán chạm (contactless) giúp giao dịch thanh toán an toàn bảo mật tối đa.\nLoại thẻ áp dụng:\nThẻ tín dụng: Napas (Family), JCB Classic, Mastercard Gold, thẻ Visa Classic, thẻ Visa Platinum Cashback, thẻ Visa Platinum.\nThẻ thanh toán: Napas, Mastercard Gold, thẻ Visa Debit.\nDanh sách các điểm giao dịch Sacombank triển khai phát hành nhanh thẻ chip EMV ."}
{"prompt": "Điều kiện đăng ký thẻ Phát hành nhanh thẻ chip", "response": "Điều kiện đăng ký thẻ\nThẻ tín dụng: \n-  Cá nhân từ 18 tuổi trở lên.\n-  Thu nhập tối thiểu 5 triệu VND/tháng nếu sống tại Hà Nội, TP.HCM và tối thiểu 3 triệu VND/tháng nếu sống tại các tỉnh thành khác.\nThẻ thanh toán: Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên.\n"}
{"prompt": "Hồ sơ đăng ký thẻ Phát hành nhanh thẻ chip", "response": "Hồ sơ đăng ký thẻ\nThẻ tín dụng: \n-  Giấy đề nghị cấp thẻ tín dụng\n-  Giấy tờ chứng minh thu nhập\n-  Bản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu\n-  Bản sao Hộ khẩu hoặc các giấy tờ chứng minh địa chỉ khác liên quan\nThẻ thanh toán: \n-  Giấy đăng ký dịch vụ Sacombank\n-  Bản sao CMND/CCCD/Hộ chiếu"}
{"prompt": "Đặc điểm Bảo mật thẻ", "response": "Sử dụng thẻ Sacombank mọi lúc mọi nơi với các tiện ích bảo mật hàng đầu.\nThanh toán hàng hóa với nhiều phương thức thanh toán như NFC, Tap to Phone, QR Sale Code, Contactless hoặc mua hàng trực tuyến tại tất cả các điểm chấp nhận thẻ có biểu tượng thẻ Visa, Mastercard, JCB, UnionPay và Napas. \nGiao dịch rút tiền qua thẻ tại tất cả các ATM trong nước và quốc tế. Ngoài ra, chủ thẻ Sacombank có thể thực hiện giao dịch rút tiền bằng QR Code thông qua ứng dụng Sacombank Pay tại  hệ thống ATM Sacombank."}
{"prompt": "Bảo mật thẻ khi giao dịch trực tuyến", "response": "Công nghệ Tokenization: Thông tin thẻ được mã hóa cho từng giao dịch, giúp tăng cường bảo mật và chống sao chép thẻ.\nHệ thống bảo mật tăng cường 3D Secure 2.0: \n+  Đặc điểm\n-   Bảo mật tăng cường – Tăng tốc độ xử lý cho mỗi giao dịch mua hàng trực tuyến.\n-   Giảm thiểu rủi ro với hệ thống quản lý rủi ro xác thực Risk-based Authentication (RBA).\n-   Đa dạng phương thức xác thực: SMS OTP, thiết bị xác thực Token và Sinh trắc học (vân tay, face ID) thông qua ứng dụng Sacombank mSign.\n-   Sacombank 3D Secure 2.0 áp dụng khi chủ thẻ quốc tế Sacombank thẻ Visa/Mastercard/JCB thanh toán tại các website có logo   (VbV) hoặc logo  (MSC) hoặc logo .\n+  Hướng dẫn sử dụng: \n-   Nhập thông tin thẻ: Họ tên chủ thẻ, số thẻ, ngày hết hạn, mã xác nhận thẻ* CVV2/CVC2 (3 số cuối in trên thanh chữ ký ở mặt sau thẻ) tại website/ứng dụng mua sắm trực tuyến. \n-   Nhập Mã xác thực thanh toán OTP (được gửi qua điện thoại di động của chủ thẻ và/hoặc thiết bị bảo mật Token** và/hoặc ứng dụng mSign hoặc thực hiện phương thức xác thực mConnected thông qua ứng dụng mSign.\n-   Chọn lệnh Thanh toán và hoàn tất giao dịch.\n* Lưu ý: \n-   Sacombank chỉ kiểm tra mã xác nhận thẻ đối với các trường hợp website yêu cầu nhập mã xác nhận thẻ và KHÔNG yêu cầu bước “Nhập mã xác thực thanh toán OTP”.\n-   Với giao dịch có bước “Nhập mã xác thực thanh toán OTP”: Sacombank không kiểm tra mã xác nhận thẻ do giao dịch được xác thực hình thức bảo mật cao hơn là OTP (gọi tắt là dịch vụ Sacombank 3D Secure).\n** Hình thức nhận Mã xác thực OTP qua Token chỉ áp dụng cho chủ thẻ thanh toán. Nếu chủ thẻ thanh toán đã đăng ký dịch vụ Internet Banking của Sacombank trước đó thì hình thức nhận OTP khi thanh toán trực tuyến sẽ là hình thức nhận OTP khi sử dụng Internet Banking."}
{"prompt": "Bảo mật thẻ Giao dịch an toàn tại ATM Sacombank", "response": "Hệ thống Camera 24x7: Giám sát và xử lý kịp thời các sự cố (nuốt tiền, trộm cướp, đánh cắp thông tin thẻ)."}
{"prompt": "Bảo mật thẻ khi Thanh toán tại các cửa hàng", "response": "Công nghệ thẻ chip chuẩn EMV: Ngăn ngừa sao chép, giả mạo thông tin thẻ."}
{"prompt": "Bảo mật, bảo hiểm thẻ khi mua sắm trực tuyến", "response": "Áp dụng với thẻ thanh toán Sacombank Mastercard.\nBảo hiểm khi hàng hóa mua trực tuyến bị hư hỏng, giao hàng không đúng hoặc không đầy đủ\nBồi thường lên đến 4,500,000 VND/1 sự kiện\n"}
{"prompt": "đăng ký thẻ sacombank trực tuyến", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nHotline 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Tiện ích thẻ Visa Direct", "response": "Người thực hiện dịch vụ: tất cả Khách hàng có thẻ thanh toán/ thẻ trả trước định danh/ tài khoản thanh toán mở tại Sacombank.\n- Chỉ cần nhập số thẻ thụ hưởng để chuyển tiền.\n- Giao dịch mọi lúc mọi nơi (ATM, Sacombank Pay, InternetBanking, MobileBanking của Sacombank).\nNgười nhận tiền: tất cả Khách hàng sở hữu thẻ Visa do Ngân hàng khác phát hành tại Việt Nam."}
{"prompt": "Hướng dẫn sử dụng thẻ Visa Direct", "response": "• Hướng dẫn sử dụng dịch vụ tại ATM Sacombank "}
{"prompt": "đăng ký thẻ Visa Direct Sacombank", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến.\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank.\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 55858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com."}
{"prompt": "Đặc điểm Chuyển Tiền - Nhận Bằng Di Động", "response": "Người thực hiện dịch vụ: tất cả Khách hàng có thẻ/tài khoản mở tại Sacombank chuyển tiền bằng cách nhập số tiền và ĐTDĐ của Người nhận tại ATM, InternetBanking, MobileBanking của Sacombank.\nNgười nhận tiền:\n- Không cần đến ngân hàng chỉ cần ĐTDĐ\n- Rút tiền tại ATM Sacombank bằng cách:\n+  Bấm phím 9 trên bàn phím ATM, chọn ngôn ngữ;\n+  Nhập Mã rút tiền do Người chuyển tiền cung cấp;\n+  Nhập Mã xác thực (được gửi đến ĐTDĐ của Người nhận tiền khi nhập đúng Mã giao dịch);\n+  Nhập số tiền được chuyển, xác nhận và nhận tiền.\nLưu ý:\n- Số tiền được chuyển phải là bội số của 10.000 VND và không quá 10.000.000 VND/lần chuyển tiền.\n- Khi Sacombank hủy giao dịch theo yêu cầu của người chuyển tiền, người chuyển tiền có trách nhiệm thông báo việc này cho người nhận tiền.\n- Để được phục vụ tốt hơn, người chuyển tiền nên đăng ký DV SMSBanking (nhận tin nhắn khi phát sinh có/nợ)."}
{"prompt": "đăng ký thẻ Sacombank để Chuyển Tiền và Nhận tiền Bằng Di Động/điện thoại/smartphone", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến.\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank.\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com."}
{"prompt": "Tiện ích cơ bản ATM Sacombank", "response": "Thẻ do Sacombank phát hành:\n- Rút tiền mặt\n- Nộp tiền mặt (áp dụng tại máy ATM đa năng – CRM)\n   + Hướng dẫn nộp tiền mặt tại máy CRM .\n   + Danh sách máy CRM có chức năng nộp tiền mặt .\n- Tra cứu số dư\n- Tra cứu 5 giao dịch gần nhất\n- Thanh toán dư nợ thẻ tín dụng Sacombank\nThẻ nội địa và thẻ quốc tế của Ngân hàng khác có logo thẻ Visa, Mastercard, JCB, UnionPay, Napas:\n-  Rút tiền mặt\n-  Tra cứu số dư\n-  Tra cứu 5 giao dịch gần nhất"}
{"prompt": "Tiện ích mở rộng ATM Sacombank", "response": "Tại bất kỳ ATM Sacombank trên toàn quốc, chủ thẻ Sacombank có thể thực hiện: \n1. Kích hoạt và tạo mã PIN thẻ \n2. Chuyển tiền từ thẻ Sacombank:\n- Đến tài khoản/thẻ Sacombank\n- Đến thẻ Ngân hàng khác có logo Napas/thẻ Visa/Mastercard\n- Đến người nhận tiền không dùng thẻ (chọn chuyển tiền đến Điện thoại di động người nhận) \n   * Lưu ý: Không áp dụng chuyển tiền từ thẻ tín dụng đến thẻ tín dụng\n3. Rút tiền nhanh bằng QR trên điện thoại di động thông qua ứng dụng Sacombank Pay \n4. Thanh toán và nạp tiền thuê bao di động"}
{"prompt": "chưa có thẻ ATM Sacombank", "response": "Đăng ký thẻ trực tuyến\nĐến Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank\nLiên hệ Trung tâm Dịch Vụ Khách Hàng 24x7: 1800 5858 88 hoặc (028) 3526 6060 l Email: ask@sacombank.com"}
{"prompt": "Thanh Toán bằng điểm thưởng", "response": "Thanh toán các giao dịch thẻ tín dụng bằng điểm thưởng nhanh chóng\nCác bước thực hiện dễ dàng \nĐiều khoản và điều kiện áp dụng \nCâu hỏi thường gặp "}
{"prompt": "Chương trình Trả góp 0% chi tiêu mua sắm", "response": "Là chương trình Chủ thẻ tín dụng cá nhân Sacombank tham gia trả góp lãi suất 0% khi giao dịch thanh toán (qua thẻ) tại các đối tác liên kết hoặc trả góp mọi lúc mọi nơi."}
{"prompt": "Cách tham gia Trả góp 0% chi tiêu mua sắm", "response": "Trả góp 0% tại đối tác liên kết \nLiên hệ trực tiếp đơn vị cung cấp hàng hóa & dịch vụ bạn muốn mua và điền vào Đơn Đăng Ký Dịch Vụ Trả Góp Lãi Suất 0%\nMức phí chuyển đổi trả góp 0% hoặc mức phí quy định từng đơn vị kinh doanh \nVui lòng tham khảo Câu Hỏi Thường Gặp\nTham khảo điều khoản và điều kiện \nDanh mục đơn vị kinh doanh liên kết \n Trả góp lãi suất 0% mọi lúc mọi nơi\nMua ngay bất cứ sản phẩm, dịch vụ nào với giá trị thanh toán tối thiểu từ 1.000.000 VND\nTrả dần trong 3, 6, 9, 12, 18, 24 tháng với số tiền trả góp được chia nhỏ theo từng kỳ Thông báo giao dịch\nChỉ tốn thêm 1 khoản phí nhỏ, thu 1 lần duy nhất trong suốt kỳ hạn trả góp: \n1,99% đối với kỳ hạn 3 tháng (giá trị giao dịch tối thiểu 1.000.000 VND)\n2,99% đối với kỳ hạn 6 tháng (giá trị giao dịch tối thiểu 1.000.000 VND)\n3,99% đối với kỳ hạn 9 tháng (giá trị giao dịch tối thiểu 1.000.000 VND)\n4,99% đối với kỳ hạn 12 tháng (giá trị giao dịch tối thiểu 3.000.000 VND)\n6,99% đối với kỳ hạn 18 tháng (giá trị giao dịch tối thiểu 3.000.000 VND)\n8,99% đối với kỳ hạn 24 tháng (giá trị giao dịch tối thiểu 3.000.000 VND)\nLưu ý: Các mức phí, giá trị giao dịch tối thiểu trên ứng với các kì hạn trả góp áp dụng từ ngày 01/11/2022.\nCác cách thức yêu cầu đăng ký trả góp 0% mọi lúc mọi nơi:\na.  Qua tin nhắn ĐTDĐ (SMS): \nSau khi thanh toán chủ thẻ đăng ký tham gia trả góp bằng cách gửi SMS đến 8149  với cú pháp: THE TG [Mã chuẩn chi] [Kỳ hạn]\nTrong đó [Kỳ hạn]: 3 tháng (3T), 6 tháng (6T), 9 tháng (9T), 12 tháng (12T), 18 tháng (18T), 24 tháng (24T)\nVí dụ: Quý khách giao dịch thanh toán với thẻ Visa Credit Classic với APP CODE: 123456, Quý khách soạn tin nhắn gửi đến 8149 theo nhu cầu:\nKỳ hạn 6 tháng: THE TG 123456 6T hoặc kỳ hạn 12 tháng: THE TG 123456 12T\nLưu ý:\n-  Chi phí: 1.500 VND/SMS\n-  Mã chuẩn chi (App Code) thông qua các hình thức sau:\n+  Xem trên hóa đơn POS, phần App Code  \n+  Xem SMS tiếp thị do Sacombank gửi (Sacombank sẽ gửi SMS tiếp thị và hướng dẫn đăng ký trả góp cho mỗi giao dịch đủ điều kiện tham gia trả góp)\n+  Liên hệ TT.DVKH để được hỗ trợ\n-  Sacombank sẽ gửi SMS phản hồi tiếp nhận yêu cầu đăng ký trả góp thành công/không thành công sau khi chủ thẻ gửi SMS yêu cầu đăng ký trả góp lãi suất 0%\nb.  Liên hệ hotline 24/7: Chủ thẻ có thể gọi Hotline 1900 5555 88 / +8428 3526 6060 để đăng ký trả góp.\nc.  Trên Sacombank Pay: Vào ngày hôm sau giao dịch, chủ thẻ có thể đăng ký tại mục Trả góp trên Sacombank Pay."}
{"prompt": "Cách hủy trả góp Trả góp 0% chi tiêu mua sắm", "response": "Chủ thẻ liên hệ Hotline 1800 5858 88 hoặc tại CN/PGD\nLưu ý: Khi hủy các giao dịch đã chuyển đổi trả góp thành công thì chủ thẻ vẫn bị tính phí chuyển đổi trả góp"}
{"prompt": "Làm thể nào đê trả góp 0% khi chi tiêu mua sắm", "response": "Bạn hãy đăng ký thẻ trực tuyến"}
{"prompt": "Tiện ích Ứng tiền ngay", "response": "Chương trình Ứng tiền ngay áp dụng cho thẻ tín dụng cá nhân với nhiều tiện ích sau:\nRút tiền mặt ngay tại ATM với giá trị giao dịch tối thiểu 3.000.000 VND\nTrả dần đều trong vòng 3, 6, 9, 12, 18, 24 tháng với số tiền trả góp và phí dịch vụ được chia nhỏ theo từng thông báo giao dịch\nPhí dịch vụ ứng tiền (áp dụng từ ngày 01/11/2022):\n1,50%/tháng áp dụng cho kỳ hạn 3 tháng\n1,40%/tháng áp dụng cho kỳ hạn 6, 9, 12, 18, 24 tháng"}
{"prompt": "Cách tham gia Ứng tiền ngay", "response": "1. QUA TIN NHẮN ĐTDĐ (SMS)\nChủ thẻ đăng ký tham gia ứng tiền ngay bằng cách gửi SMS đến 8149 theo cú pháp:\nTrả góp tổng các giao dịch: \n(Thời gian nhắn tin tối đa trong 1 ngày kể từ khi phát sinh giao dịch)\nTHE TGTM [Kỳ hạn] [4 Số cuối thẻ]\nTrong đó: [Kỳ hạn]: 3 tháng (3T), 6 tháng (6T), 9 tháng (9T), 12 tháng (12T), 18 tháng (18T), 24 tháng (24T)\nTrả góp theo từng mã chuẩn chi:\n(Thời gian nhắn tin tối đa trong 1 kỳ thông báo giao dịch kể từ ngày phát sinh giao dịch)\nTHE TGTM [Kỳ hạn] [Mã chuẩn chi]\nLưu ý:\n- Chi phí: 1.500 VND/SMS\n- Sacombank sẽ gửi SMS phản hồi thành công hoặc không thành công ngay sau khi chủ thẻ gửi SMS đăng ký.\n- Trường hợp chủ thẻ có nhu cầu hủy giao dịch trả góp đã đăng ký, vui lòng liên hệ Dịch Vụ Khách Hàng 1900 5555 88/+8428 3526 6060 hoặc tại Chi nhánh/Phòng giao dịch\n2. TRÊN SACOMBANK PAY\nVào ngày hôm sau giao dịch, chủ thẻ có thể đăng ký tại mục Trả góp trên Sacombank Pay\nLưu ý: Trả góp trên Sacombank Pay chỉ thực hiện đối với từng giao dịch \n"}
{"prompt": "Đăng ký thẻ Sacombank trực tuyến", "response": ""}
{"prompt": "Miễn giảm phí thường niên thẻ tín dụng cá nhân", "response": "Từ ngày 05/10/2022, khách hàng thẻ tín dụng cá nhân Sacombank sẽ được miễn hoặc giảm phí thường niên theo doanh số giao dịch thanh toán:\nSTT\nHạng thẻ\nDoanh số giao dịch thanh toán\n(triệu VND)/năm\nMức miễn/giảm\nphí thường niên\n1\nClassic\n(quốc tế, nội địa)\n80\n100%\n40\n50%\n2\nGold\n150\n100%\n80\n50%\n3\nPlatinum/Signature/World/ Ultimate\n400\n100%\n300\n50%"}
{"prompt": "Quy định Miễn giảm phí thường niên", "response": "Chính sách miễn hoặc giảm phí thường niên thẻ tín dụng cá nhân theo doanh số giao dịch (DSGD) từ kì thu phí thường niên năm thứ 2 trở đi. Hệ thống xét DSGD (đã kết toán) trước 30 ngày so với ngày thu phí thường niên năm thứ 2 trở đi.\nHệ thống sẽ tự động miễn hoặc giảm phí thường niên khi đạt DSGD trên hệ thống vào kì thu phí thường niên tiếp theo.\nĐối với các thẻ gia hạn, khách hàng cần kích hoạt thẻ trong vòng 1 tháng tiếp theo tính từ tháng hết hạn. Hệ thống chỉ miễn hoặc giảm phí thường niên cho các thẻ gia hạn được kích hoạt trong 1 tháng tiếp theo.\nChính sách miễn hoặc giảm phí thường niên chỉ áp dụng cho chủ thẻ chính và chỉ áp dụng khi khách hàng thu phí thường niên tối thiểu 50%.\nSacombank sẽ gửi nội dung thông báo qua tin nhắn SMS đối với các thẻ tín dụng đủ điều kiện miễn hoặc giảm phí thường niên.\nĐiều kiện và điều khoản "}
